Sonia Ng被以前朋友質疑誠信

見到呢個sonia ng原來幾年前被狙擊過
但想講一句
就算佢以前真係做過ptgf又好乜都好
同佢比黑警性侵都係無衝突㗎喎
所以我完全唔care佢私人生活係點

我比較在意佢嘅誠信
因為一位以前做過學生會而且信得過嘅朋友send咗呢兩張相嚟

黃子悅同鄺頌晴都係相當有知名度嘅人
見到佢兩個打咗咁嘅status
唔知用意係咩
好擔心吳小姐受到二次傷害
同時又好擔心佢地講嘅係屬實
真正嘅受害人點算

有無識佢地嘅人可以講多兩句？

都話佢唔應該出黎做送頭羊 太多可以俾人質疑既野
班狗已經搞大件事 萬一條女真係有問題 就仆街

如果咁講
其他受害者真身仲應唔應該出嚟？

其實我覺得無必要做道德審判

我知道佢過去嘅歷史 但我唔認為佢會係呢件事上面講大話

利申：你所講嘅三個人我都親身認識

focus喺浮屍單野先
呢單野兩邊都唔會拎到證據出黎證明件事係點

我唔知條女點
但仲有新一單

道德謀殺受害人從而令受害人不可信

好
聽你講

聽晚有民記

知名度？冇人識呀，人起朵你起朵，仲要用唔關事嘅野踩死者，我屌你老母呀仆街！

唉... 好擔心之後佢地嘅安全

佢以前係點都好，都證明唔到佢有冇俾警察搞

CLS架啲狗

唔好on9啦 人哋直接親自喺公開場合講出嚟 你喺度質疑人？ 講大話都唔會揾呢啲野嚟講啦

擺明係抹黑佢啦

邊2位呀 知名度？聽都未聽過

鄺頌晴都唔識咁係你問題
Btw我踩邊個死者
Sonia Ng死咗？

之前呂麗搖又係咁 #metoo

啱

其實一早知係佢
不過講誠信
無人衰個黑警啦
無必要爭拗

肯定係狗廁

以前有誠信問題，就唔會俾黑警強姦？
咩邏輯黎？

屌你老母 邊撚到會有人拎呢d野黎講笑 訓撚醒未啊柒頭

呢個係我最擔心嘅事

我都未

依家都有人怕炒車
真係唔信的就睇多一/兩日 應該愈來愈多人會出聲

即係就算sonia係新屋嶺比人姦左
班人都會因為佢個底花 而唔會信納佢講既野?
唔好玩啦
宜家唔係圍威喂講是非 講邊個講邊個秘密 點食仔濫交呀

宜家係講緊黑警同呢個政府有幾離譜呀
加埋浮屍單野 明明係核彈
針對人過去對件事有咩幫助
連我地都唔死攬企出黎講野既手足 點面對對家即將會有既行動?

手足

Cls 又黎抺黑
人類總是犯....

呢件事可以獨立咁睇

敵人所反就是做對了

其實係有班人比過往既連登文化壞咗腦
根本呂麗瑤就無問題
最多咪法庭見

佢人格同佢經歷嘅事有乜關係
唔使抹黑喇

老實講，真係好怕會炒車，影響會好大，雖然差佬有旺角警署強姦紀錄，但尼邊都有肥佬釘書機幫倒忙事件，希望係女事主真心鼓起勇氣舉報真相

人地點會唔知講大話既後果
呢兩條友大是大非仲出黎玩私怨仲想點

行企得出黎 被抹黑少不免

佢入過新屋嶺呢點已經冇需要質疑佢，入去嘅男人打橫出返嚟，畀你入去仲邊有佢咁有勇氣講咁多嘢

不推文回覆。質疑樓主用意。

true

雞姦

夜媽媽上嚟抹黑就係唔想佢上到民記講真相

過去既歷史係自願

今次既事件係非自願

只要係事實就冇問題

其實最大問題係近乎無可能證實到呢件事既真相

肥佬都唔係呢邊嘅人
佢爆單嘢出嚟嗰陣都冇人當白鴿黨係自己人啦
咪玩啦

仲話係德國同gphone見政要
依家就玩私怨

條女係大話精

根本就冇得證實 仲點樣炒車？

CCP/Popo will smear her like crazy, destroy her character and credibility , probably using someone she knew, e.g. friends ( bribed),
EASY job...

She will be "DISTURBED" and definitely needs PROTECTION of all sorts.

呢單野冇可能炒車
因為新屋嶺冇cctv 根本唔會証實到
就算過兩日sonia 佢話自己冇比人性侵過 亦都唔會有人信
大家見識過612 之後既黑警，d 黑警有咩做唔出？

即係咁，唯一可確定既係希望鼓勵到多啲人出黎發聲。

就內容而言，呢個女仔講既內容好虛，都係啲阿媽係女人既野。

你當我冷血，但講野內容唔自然之處我仲分得到，就好似林鄭對話果日比人吹上天果個講城邦論既人一樣，好唔自然！

咁唯有選擇相信
因為黑警絕對做得出

吓，有咩咁重要要識佢？

利申中大第5年真係唔識，識佢老鼠

屌你老母臭閪樓豬，你而家係人格謀殺呀！！！被人輪姦咁撚醜事點會公開亂認呀，女人呢件事係成世架

肥佬單野真係睇你信邊一方，反正所謂造假證據都係黑警自己提供，同而家被自殺案一樣，信個個都on9

點會啊

S小姐曾經出席過me too同新屋嶺受害人集會

黃子悅個臭西 直播上網同人屌西 重 出黎話人？

好簡單，信狗定信手足？
佢的確係831送院，你唔信佢信班狗？

證明佢應該幾正

佢有冇入過黑警一定知
如果佢冇入過黑警應該會第一時間指控佢講大話

拘捕紀錄應該會有
除非全面質疑popo文件
唔係唔得
但會變咗各有各講

宜家咩世界 如果唔係真有其事 邊個會當眾除口罩控訴班差佬 唔驚自己被消失？
除非係spy 保持距離

呢2個post有冇link？

On9 咁多基佬狗？
唔係gay既話要幾變態先會走去雞姦一個男仔

中大學生會兩候選內閣 均認同港獨可取

入去睇下

唔識+1

你收皮啦屌你老母
收下你把西口啦

如果你有keep住關心呢場運動嘅國際線
正常應該會見過掛

I don't trust those..

It 's written like a SCRIPT ( standard script ) to attack a person's character and destroy credibility!! popo/ccp is setting her up in case Sonia will sue popo ....
( My subjective observation!)

It's expected. More to come !!!

樓主8月中到十月頭都無開過post

唔重要，事實係因為她揭發犬方女女女被捕人士的事實

呢單野先擱置,浮屍先重要

人地無講係輪姦
你唔好毁人清譽
你去睇返未開真身前嘅S小姐遭遇

唔係基ge的話可能只係精神傷害同嚴重羞辱佢

其實以黑警反應黎睇，我係真係好擔心全世界炒車

呢個又咩事

令受害人不可信= the main goal!! Someone for some reason get some "benefits" in due process !
IMHO, standard script in movie.. !!

佢成段說話無講過比人輪姦

睇多啲時事新聞先講啦 你連佢背景都唔知

藍絲一定勁抹黑佢。
唉

哩單知，冇留意過佢中文名

其實咪又係人一個，gphone都大把人唔信啦
個個口同鼻拗點知邊個真

S小姐公開身份無耐

咁多人抺黑

典型五毛用私生活攻擊受害人誠信

黃子悅同鄺頌晴都係相當有知名度嘅人

真心問，邊撚個呀？

係fd only
我都睇唔到
係朋友sd嚟

仲有好多以前本民前嘅人都講咗類似言論
不過算啦 我都叫我個fd唔好再睇
就算唔信條女 都信班狗係做得出呢啲嘢

搜證交俾我地

唔應該質疑任何證供

就算殺人犯被捕
佢既口供就唔理咩

Pull

準備定後備方式 呢個時候除左spy無人會出黎講大話冤枉警察 除時準備搵定果兩條女出黎反指控以防萬一
港共無路可走用呢啲屎橋唔出奇

救命，之前又猛咁叫受害人企出嚟，到宜家真係有受害人企出嚟，又用佢嘅往事嚟否定佢受到嘅傷害

好覺得係popo放風，首先減低受害人可信度，甚至以此令受害人証供變為無效

其實只要有證明佢入過新屋嶺就夠
最怕佢連新屋嶺都無入過

最重要邊個話份人性格有問題唔可以畀黑警搞
可能就係呢種性格先夠膽表露身份講出嚟畀大家聽

講係咁講
但一個人既誠信的確好影響佢證供既可信性
小心為上都不為過

個人覺得有發生過 至於程度上會有所保留
總之 切忌跟車太貼

利申路人一個

睇咗另外幾個識佢嘅人fb講嘅嘢，只能講，呢單嘢我唔推了

？

就算佢係做雞 咁同比黑警輪姦 係logic 上有咩關係？

拉

其他嘢唔講
樓主你將frd only嘅嘢擺上公海你覺唔覺得可恥？
屌你老母

好恐怖

真係好想講
對一個女仔嚟講親口講出自己被性侵係一件心理壓力好大嘅事嚟
佢講出嚟已經準備以後比人用有色眼鏡睇佢 比藍絲瘋狂無腦抹黑
一個女仔賭上自己貞潔 心理狀態同未來，我唔認為需要質疑佢
其實所有人都知道新屋嶺有手足被性侵 輪姦甚至被殺，一路叫緊佢哋勇敢企出嚟嘅係我地，點解到佢哋企出嚟反而要質疑？

請繼續煲大警方性侵件事 否則個女保好危險

點解咁多人話佢比人輪姦，佢成段說話無講過比人輪姦

屌 都話兩樣野黎
懷疑佢唔代表狗做呢d事係啱
狗有做嘅就一定要死全家

識佢真人 2014已經係好高投入度既手足
佢果堆黑歷史我一早知 但831呢單野無炒車

有人話唔應該用受害人過往既事蹟去judge呢件事
我唔係咁睇
因為呢單野現階段好難證實
對家一定用呢個女仔既事蹟去做文章
功利既角度講
佢可能會成為運動既負資產
當然咁講係好仆街
但政治就係咁撚仆街

你下面果段講岩

引狗/五毛post

大是大非面前 相信邊一方己經好明顯

係點

真係保持距離

啱，但係睇返黑警嘅聲明係話冇收到投訴
而唔係直接指出呢單野係錯，個女仔講大話

有話比人強姦咩？真心問

我頭一段已經話咗無衝突

我唔知佢講既真唔真
大膽作一個陰謀論既推測
如果佢誠信有問題既話
好可能係性暴力有發生
但唔係喺佢身上
佢係黑警收買出黎搞大件事
然後再俾人踢爆
之後再有人出黎講就會變得唔可信

利申：只係個人陰謀論 無意冒犯S小姐

一到夜晚五毛亂舞

冇錯
我都唔認為佢會

老老實實佢既過去都無人證明 集體欺凌又得 然後個個都信佢唔係好人

我理撚得Sonia人格係點
佢今晚鼓起勇氣去講
客觀效果係會鼓勵到其他被性侵嘅手足都一齊Come out

另外
其實黃子悅個post係fds only
我屌你老母你有無尊重過人先cap圖呀仆街

呢單似假=搞法輪功手段 fake news

我地會全力相信S
無論佢以前幾錯幾唔啱都好
人係會長大會改變

我都在此呼籲大家
一定要無條件相信佢

因為只有無條件全力相信佢
先至可以令更加多受害人行出嚟

光復香港 時代革命 我哋煲底等

屌 呢個真
我唔想知佢以前點樣
但事實係佢係毛姐記者會講得出受害者嘔白泡
係被捕人士
咁即係有記錄啦如果佢係被補人士
出席埋記者會
公開埋身分
如果係假 點解要講咁大大話比人性暴力？
我唔覺得一個女仔會用比黑警性暴力嚟講笑上位
之前又叫人企出嚟
而家連登仔又質疑人

我都唔想炒車
但唔該 我地共同敵人係黑警同政府。

咪on9啦
換著係你 你會唔會拎呢種野出來當眾講大話

可唔可以講多少少

點都好啦 佢咁樣企出黎係有機會鼓勵到其他受害者出黎指證班仆街

Account好新

人格謀殺

如果個女仔講大話，黑警已經告撚左佢誹謗
因為左過，所以冇否認

笑咗，咁冇啦，個個都係人，都係有私心

“所以佢出黎認俾人性侵過都係想要光環同埋覺得自己叫做咗個核彈咁，應該唔係真既～”

如果有人真心咁諗，ok嘅，冇野既～各有各做啫

又玩人格謀殺

咁快人格老謀?

係囉，唔撚明上面啲人
十足十藍絲不斷質疑玫擊人地既往事

其實係咪真係要咁執着啲細節先，明明咁大個核彈可以亂咁爆，呢個時候唔理係真係假，狠狠地入咗黑警一棍先，點會係呢個時候質疑自己兄弟架

黑色五毛警告⚠️

連登仔真係痴鳩線
不過似私怨撚多啲

正解

大家係咪唔記得左不分化不割蓆呀

個女仔如果係spy 我地自然可以大條道理指出 因為宜家根本無人會冒咁嘅險去屈班散仔 但除非有實質證據否則請繼續Retweet 煲大

麻煩你望清楚我寫乜

就算我同10個男人發生性行為，我自願就冇問題，係性自主，自由閪

依家講警暴呀！係唔情願下，威脅下發生！係強姦呀！

上面 出動咗紅白藍同回憶小子
唔知想玩邊科

認同

上面啲圖原post係邊？唔該手足

中共最叻人格謀殺
帶風向都係深夜開post

講過大話就唔可以指證黑警？咁無人可以指證啦～
講過大話就唔會比狗性侵？咁無人會比人狗搞啦～

冇出post紀錄

問題係如果popo夠料證明佢講大話就大鑊

甚至，佢之前抺黑過星火

誠信呢樣野
邊個相對警察都係比較可信

話佢冇誠信嗰個post

咪就係囉，明明亂開槍實中幾件，唔明點解會自己人質疑自己人，炒車咪炒車囉，炒車咪當好似啲黑警咁兜囉，屈鳩左班仆街警察先啦

唉 對準槍口 見到咁多陰謀post好亂

就算吳小姐以前點對朋友，同佢喺新屋嶺嘅經歷冇乜關係吧！吳小姐除口罩用真面目示人，如果咁都可以係玩嘢、搏出位，我真係無話可說

算啦
講名氣唔高
大把人唔識佢啦
語氣humble d la

點證實，冇可能證實
咁點信，佢講就信？咁又太兒戲
如果真係有發生，會唔會有多d detail
性侵佢果個係咩樣之類

質疑我之前諗下當初你地有無質疑過呂麗瑤，原因係咩
你就會知呢單野一定要保持距離，寧願你地focus 浮屍案先
用你自己個豬腦判斷

yes
有大班五毛依家人格謀殺緊victim
喺facebook不斷spread fake news
喺警察facebook 瘋狂spread

更加要推 因為呢班人已經為我地戴好頭盔 日後有咩炒車可以拎返出黎講 個女仔如果係講大話無疑會係spy 啫係政府做嘅局 我地可以咁樣present 因為宜家無人會冒生命危險去屈班狗

可能你哋係最近先留意社運，黃子悅係眾志成員，另一位我唔識

不管你信不信 反正我就不信了

現在好難講，不過重點係勿燥同玩膠（19之流），要「戒急用忍」，要小事大膽，大事小心嘅方法來處理

P.S.

狗仔上水了

如果用呢d 野上位抵佢發達啦on9
再淫亂既女都唔會攞呢d 野放上台啦下話

唔係唔信新屋嶺無警犬性侵，純粹係唔信sonia ng，而家單野煲到solomon yue都知，萬一畀人踢爆sonia ng其實吹水既話，咁其他真係畀警犬性侵既男女只會無人信

女事主之前為人係點 I don't give a fuck，經歷咗四個月嘅警暴大家應該認同黑警有咩做唔出？呢一刻我絕對相信有手足被性侵

請繼續安心推呢單野

我絕對唔相信有女仔會拎呢D野嚟博取同情同光環
呢件事只會令更多受害人企出嚟
唔推文啦

講得啱

呂麗瑤metoo冇人信 吳小姐起碼都要fact check下啦

咁呂麗瑤係咩黎？

同意

做得手足點都死攬咗先

sorry, 睇咗其他巴打po出黎條link, 我覺得尼粒核彈真係要好小心，佢可以炸死popo，但亦可能炸死自己友，當然我唔知道真相，但一定要好小心最好了解多少少先打出去

請大家緊記

連登係好多mon post狗

而家政府無辦法去瓦解運動

所以佢必定會不停咁樣分化

所以請大家團結一心

同時間亦都分清楚

比意見提出問題 同 分化

呢度兩樣嘢要分得好清楚

一樣係改善

叧一樣係瓦解團結

回憶小子出招

黃子悅同鄺頌晴嘅post好似係佢哋嘅private account喎
佢哋有冇授權樓主你po連登 同埋點解你唔pm佢哋問？
另外其實遭受性暴力嘅唔止S同學 仲有之前嘅呂小姐被裸搜事件 之後亦發生過好多宗裸搜嘅性暴力事件 亦都有男手足被性侵嘅新聞
以上多個證供足以證明有性侵事件
希望樓主同各位唔好私怨行先 人格謀殺

D社運私怨嘢關咩事

佢放咗出嚟狂上fb同埋話新屋嶺仲好食好住可能係想扮若無其事同埋潛意識想逃避
（正常人都知新屋嶺無可能好食好住過普通差館）

每人有嚴重打擊都有唔同反應

唔能夠一概而論

總之我淨係想知佢有無入過新屋嶺

而家得一個目標，就係五大訴求
唔需要用任何時間去分析真假

依個account 好鬼
一起底8月中開始
到十月一先出post
好大機有差佬拎咗手足account 出post

唔該唔好咁啦 好有私怨 同狗攻擊人咁
說好的核彈都唔割？
出嚟抗爭你當人condom
你唔係當事人 即使佢幾有誠信問題
都唔係由連登冷氣軍師去咁篤灰

勿分化 兄弟爬山

一定要保護手足

根本所有事都要保持距離， 次次一有嘢爆出嚟，連登仔就毫無理智地討論同推，唔需要講任何證據，只係因為佢係手足就乜都信佢。 但係請問邊撚度可以證明佢係手足？ 我講嘅包括一切跳樓自殺浮屍案， 一有人死，大家就自動覺得佢係同路人。
除咗啱啱爆出嚟，嗰單15歲游泳健將浮屍，呢個真係太可疑。

質疑一兩句又畀人屌係五毛同狗
又話班狗做得出，唔使證據，又屌人fact check撚。
事實根本就係如果你冇證據嘅話，冇人會幫到你。
即係好簡單佢新屋嶺被捕過嘅證明都冇喎。 點解唔可以post出嚟加強公信力，又釋除公眾疑慮。

冇話

其實我都有懷疑真實性，不過佢哋係我哋兄弟，我就要信我就要支持。不分化，今次我認我瞎撐

退一百萬步黎講 濫交還濫交 都唔等於比人性浸係理所當然
就好似你鐘意屌閪 比馬蹄路逼你屌佢 都係一種好侮辱既傷害

請不要人格謀殺 除非你有證據證明當事人講大話

咪同以前me too 運動一樣
係真係假都唔會證實得到
唔會有人炒車唔會有人有證據

痴撚線，佢以前係點同佢係新屋嶺受到嘅對待完全係兩件事，繼續玩分化啦，淨係識打自己人

都唔知希望呢單野係炒車定唔炒車好
睇落去吧，如果係炒車，班狗一定吠得好大聲，將所有cases都當係假

依家最緊急嘅，一定係陳彥霖！一定要幫佢討回公道！

由個個post沉唔好推啦 完

又玩深夜帶風向 屌

好似唔係針緊佢濫交

露左樣佢下次要報到真係死硬...

第一個reply扮中立
第二三個就嚟料想discredit
可能上頭都未交帶落點搞
所以鳩嚟

講真作為一個女仔
都真係睇經歷過唔少呢d事

好多事都係起源於你認為自己係岩，冇做錯
但其實係有d位自己有私心，比人察覺左
有時候可能係有人從中作梗
又有時真係私心控制慾太大令你做左某件事
可能係為左令人信你而誇張左件事，愈傳愈收拾唔到

就算係當事人都根本唔會知邊個岩邊個錯
一定係有好多唔同版本
對於s小姐講既野我只可以話我會信佢
因為呢件事唔單止佢一個講過
仲有位被性侵既巴打

睇左呢個post 我唔知真係想咁慘既事係佢身上發生過定無發生過好

應該係咁
用權力凌駕係人地身上嘛
同埋其實精神侮辱俾肉體更加惡毒
反正佢哋都唔當我地係人

呢 d係咩邏輯?
即係我聽日出黎屈黑警都 ok?

老老實實，大家係咪渴望一個清純如白紙、沒有黑歷史嘅女仔走出嚟指證黑警？係嘅話我收聲。唔係嘅話我唔明點解要左擔心炒車，右擔心會即刻輸。如果個女仔係冇入過新屋嶺，黑警即刻會去中大捉佢啦。

有一點想反駁
有識嘅手足都係831被捕者
入過新屋嶺
佢話當時新屋嶺嘅氣氛好到好恐怖
啲飯真係好食過差館
我聽完佢講 先更加相信強姦係一撚定有發生
只不過係6月至8月中嘅事

個人來講冇質疑佢

但係一個有家庭問題潛在情緒病同埋性格本身可能有缺陷嘅人講嘅嘢會好容易俾人用做攻擊點

有睇joker都知本身有弱勢嘅基層市民講乜嘢都可以比有權力嘅人任意扭曲
希望呢樣野唔會發生加油

抹黑 完

其實有咁的可能，但警察點証明佢先。
唔通佢自已走返出來話假，膠化單野，警察都膠喎

唔好唔記得中共一貫嘅做法，屈佢濫交做雞，或者屈佢收錢，再唔係就人格有問題，離唔開呢幾樣。
大家可唔可以團結一下

首先話佢既阿bi周咩峰都唔係亂屌既人
二來星火唔俾9千手機錢嗰單野實在太令人質疑
三來質疑佢既巴絲非常多

講左唔會 因為上面識佢班人已經為我地打左底

都話如果佢講大話嘅話一定係spy 因為無人會冒咁嘅風險去屈班狗 咁證明係政府做一個局去陷我地於不義 us政府班人會明

我地繼續放心煲大佢 唔好假設左係假先

典型attention seeking 扮慘港女
但係大事大非之前我會信佢但係保持距離避免炒車

利申：兄弟係佢ex

一句講晒 選擇相信佢既好處比唔信佢既好處多

唔好信分化，但我哋都要小心求證

我明你明，唯有用不推文就得啦

睇左好多所謂學屆/社運啲人嘅posts
我覺得佢地唔係五毛/分化撚
只係唔相信呢條女既証供

不過
屌 核爆都唔割！！
宜家除左當事人同班黑警 根本fact check唔到
我寧願信同路人 都唔想相信黑警

岩先又有個中五男生因爲Sonia ng而準備出黎踢爆黑警係新屋嶺做過既事！！

唔割！

可唔可以講下第幾多個回覆，我都有識佢既FD聽過佢係新屋嶺既遭遇，同佢今日係中大講既好大分別喎

喂喂
藍絲信念呀
除非班狗夠膽公開新嶺屋證據
證明佢9up
唔是的話 我都會選擇信佢

不嬲知佢誠信差，警暴一定有，但佢既經歷有無誇大我就有懷疑，唔係質疑佢既過去，而係佢既誠信令到佢所講既野係咪100%真就有疑惑

黃子悅同鄺頌晴有咩資格屌sonia ng呀又

可能要流亡美國

有巴打會講比人雞姦
所以呢單炒左都可以用另一單cover
大家唔洗咁擔心

呢個劇本既可能性唔低
唔驚炒車既咪將呢單野推到盡囉
睇下結果會係點

原來咁多連登仔對性侵兩隻字咁敏感架
當初明明當呂麗瑤雞咁恥笑架

屌你哩啲流言仲撚唔可信啦

似帶風向同人格謀殺
有入過新屋嶺已經可以信9成
淨底1成就睇班狗點拆

人格謀殺同樣發生在爆眼少女頭一兩日

死咗 啲5毛好冇誠意...

究竟連登有幾多5毛

屌 連登係咪咁on9, 企係道德高地去睇人。事主只係講左佢受到性暴力，性暴力好有多種。女女女叫性侵呀。屌鳩你地

所以我都唔撚明
一單還一單
到底po主係唔係有咩深仇大恨
要呢個時間點 出黎質疑人地誠信
乜個兩個肯比你cap圖放上連登公審S小姐咩
友限post喎
到底你知唔知自己做緊咩
點解係一場對抗政府既運動上面
仲可以放自己既私人感情上去
贏左先慢慢係煲底和解啦好嗎
唔好再分化啦
人地除口罩企出面
講到喊撚哂咁
可唔可以比返少少尊重
人地私生活關 政治 撚事咩

會唔會有人係呢啲事上面作自己俾人性侵
換個角度諗 假設佢既過往係真 到今日佢都仲夠膽企出黎講 我諗佢都預左會有人講返佢自己既黑歷史
而佢選擇無懼俾人挖過去
簡單啲講 我諗無人 開名 開身分 係呢啲事上面講話自己俾狗性暴力過

利申：唔識佢

但其實係愛丁堡集會果陣聽佢講既野都唔係好誇張
果個程度係冇乜需要作出黎
一個人就算誠信有問題都唔代表佢講既野100% 係假

唔值得呀手足

係真係假都好
一石激起千重浪
佢個人講可能會令其他人出黎講
到時自有定斷

就算大家而家起返佢之前嘅底，都唔會搵到證據去證明呢件事係真定假，咁點解唔等件事慢慢浮現出來再講。

沒唔沒耶蘇俾人雞姦先可以企出嚟

咁多人質疑佢誠信

大家冷靜啲先
首先佢係927都講過自己係新屋嶺因為有陳姑娘所以冇受到咩不人道對待
第二就係佢講既經歷並唔係好誇張，最多都係比popo渣過波(which我係相信既）
第三就係佢所講既受到性侵虐待係講緊其他人
呢樣都冇乜問題，因為如果果啲人唔出黎既件事都炒唔起架啦
我諗佢都係想鼓勵其他人出黎姐
結論係佢過去係點樣都好，今次佢並無誇張到。
至於其他既受害人出唔出黎就要再觀望了

繼續質疑囉dnlm. 乜撚柒有利輿論都要fc
係醒嘅識佢嘅人就應該收下把口，你班兒登仔識唔識咩叫風向咩叫輿論

多撚到我懷疑人生
痴線
群魔亂舞

唔會膠
有個疑似支威者出嚟話有事, 轉個頭話講笑咋
你想唔想像到紅媒同藍絲有幾鋪天蓋地?

其實我認同 有邊個人會肯冒住咁嘅危險去咁樣講
黑警聽到俾人屈 同俾人爆大鑊
都有一定程度被滅口嘅風險 身為有讀過書嘅人都唔會咁蠢為一啲虛構嘅事去冒咁大嘅風險
一來怕俾人揭發真相
二來怕被滅口
我個人覺得係假嘅機會唔大
同埋有多新屋嶺出嚟嘅人support到佢講嘅野
令可能性更低

sorry 咁應該我get錯

Del post la

屌，社運界不嬲好撚多私怨㗎啦，但其實唔駛特登拎出嚟講，我諗呢度都好多人一早知。另外，王子個post friend only你都好意思cap出嚟

Agger 我寧願相信手足

利申 聽過佢唔少野 都驚驚地炒車
但係一件事嘅真與假應該基於事實
而唔係佢嘅過去/家庭背景/情緒問題etc.

每個人都有自己唔見得光嘅嘢，所以乜都唔𠹌使講？

佢用咗性暴力嚟講自己遭遇
我相信係講搜身時揸波摸妹妹
同埋語言上侵犯佢

至於其他手足佢係講被性侵
應該有畀人入侵性 侵犯過

但呢個post 2019年1月喎

收皮啦
嗰d是非同呢d比
你會呃老母你無出去蒲
你會唔會呃老母老豆比車撞啊

有幾出奇啊dllm
入完產房，啲狗都可以話冇入過啦
點都唔割，100%企係受害者身邊

唔信會抄車
佢去得metoo集會 即係metoo搞手已經fc佢係831被捕人士
地鐵cctv雖然唔清楚 但都可以fc
S小姐係集會亦都有提到一位社工（唔記得名）一齊入新屋嶺
該社工亦都可以fc
即係話佢係831被捕人士之一同入過新屋嶺唔駛質疑

如果佢係要draw attention metoo就可以 唔需要到今日先講
再直接d 一早係fb (應該早過metoo) 已經見過佢用真名係fb 出post話佢係被捕人士 話歡迎採訪
點解個時冇識佢的人出黎指證佢誠信唔好
點解今晚突然咁多

作為一個破碎家庭大的人
見到上面post有人話佢係悲劇女主角 成日誇大
我只能講
因為你地未體會過家庭暴力帶黎的絕望
知唔知家庭暴力係根一世
知唔知受過暴力對待根本冇可能做番正常人
冇去諗過s小姐經歷 就質疑誠知的人
我恥與為伍

你地明唔明佢出真名真樣
依d事係跟佢一世
即係佢用佢將來去告發班狗

lm

可唔可以搵個專業人仕，社工，心理醫生之類同佢傾吓，了解多啲先，尼啲核彈要小心處理呀

大家聽我講
呢個時勢 好人好者無經歷過係唔會亂咁出黎講呢啲野
只有三個可能
一係佢講左真話
二係佢想自殺
三係佢係spy

假設佢係spy我諗會有好多人指證佢
但階段請相信左先 無論佢以前係點
我地都唔應該blame on victim

真係炒車嘅話 九成係政府整個局出黎
大家可以諗定點折同present
政治從來都唔簡單 只要有道理 美國班政客係會明 唔需要太擔心
但呢件事若然係真 絕對係核彈 請煲大

真心想問 呢兩位係乜水 完全未聽過

做乜鳩早唔講遲唔講 等佢出黎爆料先黎講呢啲？
質你老母咩 傻既都知想踩低佢身分 仲有件事係無關痛癢 純人身攻擊個種黎

收皮啦回憶小子

其實上面講d嘢都可以係一班人圍威喂抹黑佢
不過而家人搵返出嚟講

呢d post我要寫一晚寫四五個都得啦
根本無可信性
有私怨寫幾難睇有幾難睇

咁唔好起啲黑警底啦

佢講既野 同呂麗瑤單野一樣
遲下上到庭自有分曉
但無論點都好 俾狗拉得既都一定係同路人
由佢肯企出黎一刻開始 點都撐左先

起底就覺得奇

八月中到成個九月無出post
好大機會本身樓主被捕
依家依個樓主係差佬

深夜出post

信我 就算點 佢都唔會企係popo 個邊 其他另計

推呢個

井下投毒

一個滑鼠娘娘
一個學民前發言人

佢出名臭晒朵其實真係

新屋嶺8月頭新二哥上場先開始用黎接收被捕示威者
6-7月點係新屋嶺有強姦
樓主請fact check 咪9up

無呀，唯有小心啲，當我知條女係sonia ng果陣我真係對呢單嘢多咗一絲戒心

大家，唔可以因為一個人過去，而否定佢受既傷害。

大家可以懷疑，但對比黑警惡行，我更相信佢受既傷害係真實。

既然講明核爆都唔割，點解呢個時間，大家冇實際證據時，就話佢有問題。大家可以去ＦＣ，但未有證據前，我覺得應該要相信。

人格謀殺係老共最慣常技倆喎

屌你老味，又係懷疑呢啲鳩嘢，然後話係popo 出樓豬好明顯係社運界嘅私怨撚，冇狗拎手足acc呀

黃子悅/鄺頌晴跟黑警點會係同一level?

請尊重同路人, 包括同路人的私隱

咁又點，連同路人都唔信？

有無睇過段片

反送中前
新屋領已經有最少兩單老強

我都係擔心呢樣，尤其是而家越煲越大

分化撚帶風向
如果佢講大話由自何
如果件事係真
你地好唔好意思
過唔過意得去質疑手足
你叫其他受害手足點企出嚟

佢係社運圈個名又真係令人懷疑佢講野既真實性
不過我會信佢講
popo揸波肯定有

如果人格同個人誠信本身有問題又何來人格謀殺先？

前兩日先分化完星火，風向轉得咁快？

多謝你好心提醒
你係驚炒車定抹黑？？？

咁係咪臭晒朵嘅人如果出街無啦啦畀人用刀拮死咗

都係自己搵人殺自己嚟屈第二個人

等你煲到國際先公開證據，到時真係死都唔掂

友人出post 轉發

可能佢唔知星火支援範圍去到邊

申利：唔識當事人

哩個
女義士Sonia NG 感謝連登仔女: 「好感動」

同point
推
個兩個post都冇諗住想公審S小姐
偏偏樓主就自作主張拎出黎幫人公審
咩心態

我想問邊個叫黃子悅同鄺頌晴？？

每一個人都有歷史，都會有做錯事既時候
呢啲時刻，既然佢係我地手足，我地就應該相信
其他人講既嘢其實唔係好重要
因為無人可以真正了解一個人

唔該，手足sss，唔好再諗炒唔炒車
黑警/共黨係我地敵人
佢地最想既就係我地當手足既犧牲唔係一回事
佢地最想我地唔信任對方
佢地最想我地憤恨既情緒被轉移

呢個post其實真係無意思，因為一啲證據都無
剩係喺所有人心中留低問號
黑警既暴力係事實，唔尊重女性都係事實

我信手足

今日仲要篤灰而唔係主動關心了解咗先？
人地依頭講完你嗰頭要曲線話人知信唔過
如果唔係想講依樣野
開post黎做乜？自己查證先開唔撚得？

揸波實有
唔止一個女示威者公開講過有經歷過

唔搳

首先係metoo集會佢有出聲，有人fc左。而佢講既係性暴力，唔係性侵。性暴力有好多種

推
唔駛中共出手 自動有班私怨人幫手人格謀殺
我係mon post狗實勁開心

屌奶星我老豆一睇完就話條女有啲怪
等我仲屌左佢幾句
平時都會一齊鬧下黑警

原諒我唔係一個盲信者，預咗俾人屌

我最驚係佢真係收咗對家錢，特登講大話
然後再自爆話係呃人，跟住社會輿論+國際陣線倒戈
最後無人再信新屋嶺有人俾人性侵，真正嘅受害者反而無辦法沉冤得雪

做人唔洗諗咁多
而家唔要道德批判
重點唔係呢樣

乜佢地覺得一個正常女仔會咁公開話自己比popo性暴力只為出位？

你要將處理手法定位
就唔該反省下依一刻講依啲野既作用
講到自己都難分真偽仲開po?
搏乜？
要怪樓主處理手法不當
就怪埋你嗰兩個朋友時機同邏輯處事都錯

成件事可以好多變化，根本fc唔到
依加係識佢嘅人覺得未必100%可信
而絕大部分嘅人齋睇今晚段片係一定選擇信手足
(呢樣我同意，一定要先信手足，我今晚都睇到喊)

但當然我哋係靠今晚先第一次識佢，聽佢表面講嘢 嘅角度去睇。
我哋唔可以否定本身識佢嘅人嘅留言，佢哋本身同佢相處過，一定會有另一個角度去睇件事。
到依加我暫時冇睇到有任何人話佢100%造假。

根本大家有大家嘅睇法，冇得fc。
而依加件事係鬧到好大。

我只想帶出一個重點
就係不能分化

唔好因為有本身識佢嘅人唔完全認同大部分人嘅意見就即刻話人哋係抹黑5毛。
人哋始終本身識佢，一定有主觀角度去睇。

而且根據呢個post嘅留言(我都係第一次睇)
本身事主應該自己個底都花花哋，過往有派過花生
雖然真係同佢有冇俾狗性暴力冇關係
但一定會引起人哋話題/想去掘多啲
呢樣係人性無可避免。

件事繼續發展落去一定更多”報料”，到時又引起大家討論呢樣fc不到嘅嘢
就算各人有自己立場，有人撐硬，有人有保留。
但千奇不能因此而分化。時刻保持理性去睇件事。

我都知我千字文講埋曬啲呀媽係女人廢話
但我只想帶出 為一件事而分化好唔扺
無論你點睇，槍口一致對外

我就選擇一定係信自己人先，
但都唔好輕易話人係抹黑/5毛。

咁睇， 依條女又記仇又自私又豬隊友又小器又妒忌心重
唔抵得個個讚佢，就係依個時候公開講人地當年爆佢秘密，所以唔可信

呢個post唔係我開

樓主公開貼黃子悅同鄺頌晴既friend only貼文, 樓主明顯係篤灰

Too..

呢度好撚大風呀屌你老尾 大家睇路

唔講佢地知唔知明
係呢d時候落井下石 話佢誠信有問題
呢d人本身自己更大問題啦

屌手殘 知名

佢被連登仔唱係2年前既事
佢真係得罪好多人
但無所謂 反正無cctv

不要再討論佢嘅過去，根本就無關係。再加上邊個會咁傻用呢啲嘢開埋身分去屈黑警？去推下其他post啦

我而家就係要屌樓主篤灰

樓主係連登貼文, 黃子悅/鄺頌晴唔係

得罪講句
有無諗過係對家派黎，特登講大話?
因為一開始就係想俾人踢爆，所以唔驚俾人揭發?
因為講完會著草，所以唔驚俾人滅口?

輪姦有啲過火 有冇咁多基佬呀

佢最多咪狼來了，但以前嘅事可以代表今時今日？
再係咁，無人敢企出嚟，因為個個剩係識譴責受害者，令佢哋做成2次傷害

我都驚 但自爆咗佢人格破產可以去邊

一知個名 真係打個突
樓上好多質疑 話做乜唔信手足
現實世界, 一個人背景係好影響到一個人嘅可信性
就算大家都信新屋嶺有發生過性罪行, 但由邊個講出 係會有影響
演釋得好, 絕對係助力
被人by 背景去質疑, 可能相信嘅人會少好多
兩個相對資深社會背景, 今日聽完都仲夠膽開聲, 就算係私怨, 都反映到 一部分嘅人半信半疑嘅想法

唔係叫大家唔信, 係保持距離好啲
畢竟, 真係恐怖到會拎呢啲出嚟, 城府極深嘅女仔 社會上大有人在

BTW, 我真係老了, 滑鼠娘娘 同 黃子悅 都冇人識
證明大家都係年輕新一代
可能冇乜經歷雨革年代
年輕人 加油吧!

屌你老母
咁個個受害者出嚟都畀你質疑
有撚人夠膽出嚟講野咩

Agger 人地已經fd only咗個post，然後樓主私怨上腦放上嚟係咩意圖？

人地本身frd only講關你撚事咩

聽你咁講黑警過多3,5,7年都可以洗底?

真心

條女以前已經成日話畀人性侵

對唔住，果兩張相係我朋友send嚟
我無意識到係fd only定係點
我無睇清楚係友限貼文就公開係我做錯
雖然彌補唔到 但都想鄭重道歉。

睇完好多巴絲留言之後
我大部分嘅疑慮都消除咗
就算唔信sonia ng都好
我都信黑警絕對做得出呢啲嘢
希望吳小姐會安全同順利渡過難關

比錯正皮你，老實講我情願炒車，因為我唔想香港真係變到呢個地步

你老母你理得人地私生活點姐？
而家事情就咁就發生左
Focus 番件事啦

唔好擔心咁多，外國政客無你想像中咁蠢
依加件事爆開咗，我地要做既係相信
然後spread開
你記住，依加係無任何證據證明佢講大話
你既質疑，你既動搖
會成為傷害受害者既一把刀
無人應該為佢既歷史而被剝削基本人權

條撚樣目的而達就唔上水
見你地大打交就笑騎騎啦
咁夜開抺黑post
咩心態用意
唔係唔明啊

傻左

S小姐講野既誠信係拎人質疑
不過我地重點唔係S小姐身上
重點係警察點解可以光明正大做d仆街野

我禁錯咗負評，幫你推返

道德謀殺

我都認同.萬一原來係FAKE NEWS.真係大大打擊我地公信力.
但我地支持哥位絲打去站出黎發聲,但希望唔好玩鳩我地.

我都認識上面三位 就咁睇滑鼠同PW都無直接話SN做假
我都唔認為SN係呢件事上面要講大話
樓主post出黎之前好心諗清楚先

同埋PW同滑鼠兩個都係private facebook黎
用下個腦諗下咁樣做啱唔啱 真係有病

你而家公開fd only貼文, 係篤灰

你唔想俾人叫做篤灰怪, 就請去站務台, 叫admin刪除成個post

咁我都係合理懷疑啫
唔使屌我老母嘅

講真 俾著係你 而啲人講既歷史係真
你敢唔敢除口罩同人講呢啲事

我都係咁睇

仲要搞到啲小朋友出埋嚟屌佢兩個

連仔可唔可以del撚咗個post佢
冇眼睇

黑警
我屌你老母
咁夜開分化post
你老母係下面食緊香
你依家死落去團聚啦
屌你老母

不推文回覆

大家可唔可以聽我講一句

無論一個人性格點都好
私生活係點 佢幾港女又好
幾仆街都好 點都好
都唔重要
係性侵犯 性暴力 性罪行上面
係人人平等
你唔可以因為佢係公廁 佢臭朵
就質疑佢
可唔可以唔好再聽分化撚講野
藍絲已經有所行動啦

好人好者
個名有簡體字
share自己個post去撐警大聯盟

大家唔好再咁易受人分化啦好嗎
信我一次咁多
唔好比分化撚得逞

樓主出呢個po係想點

係，但我覺得無時無刻都要抱持住懷疑嘅態度同獨立思考
俾人帶到風向嘅話後果可大可小

唉真係比佢嚇死 搞到我都唔敢拎嚟做文宣怕炒車
唯有主力煲浮屍手足rip

依啲係藍絲最擅長嘅人格謀殺呀

佢嘅私生活係點根本同喺新屋嶺班狗做過咩係兩回事
你哋唔好成日俾人分化到啦
唔好割蓆呀

所以咪要有公正的獨立調查委員會查出真相
五大訴求，缺一不可

真
成班道德撚
就算真係做過ptgf，講過大話，但同比人性侵有乜撚野關係，啲女人
最多只係狼來了
成班人好撚嘔心

一定係15歲女仔手足
死得太慘
仲要全裸
我屌

人地兩次集會都企上台
又同毛姨姨開記招
唔好坐住個腦啦

樓主真心On9 仲幾無道德下

Agger
S小姐誠信破產
但唔止佢一個畀黑警性侵
仲有其他遭性侵手足到今時今日仲要靠藥物先平伏到（無得fc啊屌，係信嘅，前線手足一撚早信咗，我哋只係遲咗知）
所以唔同S小姐割蓆住

唉,自從有林子健單野之後,邊啲真邊啲假我真係唔識分

呢個回覆最中肯

睇咗唔少識佢既巴/絲幾個post既留言 佢個底差應該係事實 不過大家都唔應該用此黎質疑佢假 唔係既話同對家藍絲有咩分別？基於大家對新屋嶺既認知 除咗個人口供外暫時都無直接證據黎證明真相（或者有都係警犬個邊？）所以大家共識應該都係相信曾經入過去既人 除非被人拘捕係假啦！

同埋我相信如果佢講大話（我指黑警可以拎到100％唔成立既證據出黎） 以而家神獸普及既情況 分分鐘會將佢個段大話完整及加強咁報復返係佢身上

炒作定點

我信女手足

del咗個po佢啦 屌

屌哂你地老母

有冇聽過 狼來了 架？

人地幾大個大話都好
最後佢講真話但冇人幫
你地甘心 真係要懷疑？

大概知你係邊個

隔離有狗講會主動聯絡事主，呢邊就有人吹風話係呂麗瑤2.0

推呢個，社運圈真係好撚恐怖。
又係乜都割咗𥱊先，傳統嚟㗎？

原來有手足企咗出嚟，大家會質疑呢樣嗰樣。
仲講咩核爆都唔割？

佢代表左六位新屋嶺受害人發聲
「不分性別地性侵」講緊連男仔都會搞
比人性侵係好難以啟齒嘅事黎
講黎貪好玩呀？
佢講都講到震哂呀

新屋嶺被姦唔只一個
上次集會提及有個男仔被姦

唔得～ 我哋每個人都有言論自由，民主D 我地拉佢落黎啦

唔關連登仔事，根本華人就係鍾意跟太貼，屌開人就一直屌人，唔容許不同意見
我諗連登應該算係最有理性思考一群人

點會證明唔到
佢係metoo講明話同個社工一齊入
未叫社工fc lol
上得metoo集會 你唔係覺得搞手冇fc?
再直接d 佢都出真名 班狗實知佢有冇入過新屋嶺 如果佢冇入過 班狗點解唔fb話佢講大話

用下腦啦 私怨燃

弱撚智死黑警

我地係唔會比呢啲野動搖到

屌你老母死黑警

人地行到咁前線，經歷咁多野，俾少部分冷氣軍師一野打沉，我鄧個女仔慘。

乜撚野事呀而家？人地企出黎親身指證啲狗你地就係到話人信唔撚過，係咪戇鳩呀？對住同路人都咁撚樣，以後仲邊有人咁企出黎敢指證啲狗？
老套啲都要講句，道德謀殺左吳同學，邊個最開心呀？？
又話核彈都唔割，我屌哂你班仆街連登仔係到搵番人地以前啲舊野話人唔可信，而家你地係咪道德判官呀？唔企係同路人受害者個邊不特止，仲要係呢個時候拎人地啲舊野出黎講！多撚謝你地呀真係

叫del post 啲人係咪弱智 ?

屌你分化撚

一個女仔喺新屋嶺比狗姦關佢以前私生活咩事?
佢係處同佢生過幾個仔都一撚樣係狗衰架啦

做咗

攞真棍搞算唔算雞姦？

屌手足之前先要諗下對方係咪鬼，推一步來講如果係普通人聽到有個女仔俾人性侵，如果佢唔係經手人，第一步點會係懷疑對方人格呢？

如果呢單係一場官司就死得啦
你幾時聽過控方會挖受害人D黑材料出來送俾辯方
受害人資料公開得越多佢打輸嘅可能性就會越大

幾多歲呀果個8婆
仲講咩是非秘密發姣溝仔d私怨野
而家大是大非面前
Sonia比人讚勇敢你又唔鋸又要妒忌想人懷疑佢
正死8婆黎

請大家使用不推文回覆

P牌仔柒下柒下咁

黃子悅/鄺頌晴咪一樣…
利申：識佢地本人
重點係如果我地用個人背景去假定佢既誠信同動機咁我哋只會慢慢倒退返去幾百年前既階級社會
咁我地憑咩去爭取法治同公義？

佢得15歲 係咪真係又ptgf又乜乜？ 我寧願信係抹黑，都唔想大家由佢嘅可疑死因轉移焦點

人地想引人注意嘅就地球post啦......

入夜好撚多五毛

國際輿論係唔會因為呢單作故仔（假如）
而轉變態度唔幫香港

畢竟狗暴濫權、恐怖分子記者會言論、港府言論、類宵禁，甚至而家支納粹搞鳩NBA、支持911襲擊、逼蘋果、國泰同迪士尼跪，外國係有眼見

就算係假都冇你想像咁大鑊，假既話最多咪補鑊。佢講乜姑且一聽，但都係咪拎口同鼻拗既當執到核彈咁掉過去

有質疑都係好事，換轉其他地方，只要有受害者post一出，如果有人質疑就百分百俾人杯葛，連登都算係咁，有獨立思考同理性分析

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

00

但你依加玩緊捉鬼遊戲
信任手足係必要，依加都係見步行步
勿令手足心寒

有班友吹風呢單野可能同呂麗瑤單野差唔多
但用下個屎忽諗下就好大分別

呂麗瑤自爆個陣正值metoo 運動
女權人士借運動上位既群眾運動
個陣自爆就真係有上位既可能

但而家係軍政府時期
參加過合法遊行都可以俾人炒既白色恐怖年代
S小姐咁樣爆黑警一野
隨時俾藍屍/休班警襲擊、被自殺
作假成本咁大
本埋條名出黎講

衰撚過藍絲私怨撚到

咁黑警有一百次濫捕，係咪代表第一百零一次唔會？

提吓大家啫
如果炒車我願意公開同佢道歉

想問點樣俾證據呢？
新屋嶺連太平紳士都入唔到去，可以點俾證據？
控制晒所有cctv ，跳樓片跳海片完全冇流出，又可以點俾證據？

樓主開左站務post叫連仔del post啦
大家唔好再推

請善用不推文回覆

Agger

連登仔真係柒下柒下
去到呢個moment仲係度扮神探
新屋嶺根本就係羅生門
根本唔會有所謂既證據
肯定大家各執一詞
咁有咩理由唔撐同路人?
引用大陸個句"至於你信不信，我反正信了"
真相唔係重點,大家信就係有發生

老實講, 大局上睇
我寧願佢繼續蒙面講,
就算除罩公開身份, 都應該搵多一兩位受害者一齊做
佢今日咁做, 將spotlight聚焦哂係自己身上
無錯 係鼓勵到其他受害者發聲
但另一方面係 好容易引哂所有子彈上身, 對家一定利用佢過去大做文章, 減低件事嘅可信性
我唔知道佢今日嘅舉動有冇深思熟慮, 定係 真係一時氣憤勇字當頭
但當一個有相當多過去嘅人公開身份發聲, 結果未必係大家想像中咁樣

所以, 我地係要信手足, 但係 唔係不顧一切去信
理性, 往往係運動要走落去 大家都需要時刻緊記嘅
行動嘅手法, 焦點, 全部都要考慮

我想提出嘅, 係 將焦點擺返落件事上面
將事主名字廣泛宣揚散播, 有一定風險

就係舊社運圈太多私怨撚
雨傘運動咪失敗囉

佢以前的確係一個好恐怖好機心既人
但我唔覺佢會依啲野都老吹
佢應該係有入新屋嶺 依樣應該fc到啦

我係針對佢朋友兩點
1 draw attention
2 悲劇女主角

識佢的人又點再直接講 我願意信一個拎真名真樣公開有證據入過新屋嶺的人 多過上網鳩講冇證據的人 張fb cap圖同小學生玩批鬥有咩分別

同埋 真係聽過佢metoo同中大講的野 唔覺有誇大
佢metoo上台講個時仲有連登仔話佢講埋d唔嚴重的野今日幫其他受害人講就比人話佢誠信破產

井下投毒。她有問題，所以一切口供都不可信

佢一貫手法係咁樣令其他人注視佢
所以佢先咁多花生
但事到如今都要支持佢
佢點都係我地手足

同意

如果係有心人陰鳩冇心人，點防都防唔到，捉鬼對場運動冇意義冇幫助。

咪講左最簡單 被捕證明有冇？
cctv呢啲預左冇 會咁易拎

咪撚再回呢個post幫對家抹黑自己人

同狗察比誠信？

黄子悅的確係發姣唔知做乜9。
唔知佢爆人私隱同人哋被侵犯有咩關係，更冇人想知你咩傷口，不過精神病患亂吠可體諒。

Sor
唔係講你
係見到有班人質疑佢冇入過
就順便係你留言回應

知唔知咩叫核彈都唔割呀撚樣，人地現哂樣咁出黎你仲係到質疑人，好撚好玩呀mon post狗？你咪繼撚續抺黑佢呀，係呀係呀佢講緊大話做緊戲呀，你咪撚柒信啦屌你老母

雖然又係佢 但唔好質疑人地吹水先

博上位都本身要有料呀，家下人地露哂面冒住幾撚大既風險出黎指證啲你就話人有啲位可能係吹水，P牌狗繼續抹黑啦屌你老母

咩邏輯
首先你點肯定人地係屈

私怨就死撚開啦
兩樣野都冇衝突
溝你條仔就唔可以比黑警性暴力咩

紅字大隻就啱
好叻
問一句被捕證明有冇 又唔撚答
講幾句又講人狗
我唔識話你係狗用fake news擾亂？
保持安全距離就係割

哩條黃子悅先係累全家
無啦啦又係度玩私怨
爆人私穩比對家大造文章
正一篤灰狗 口話不割蓆
做就另一套
如果你睇到哩個留言
我想同你講我唔撚想知你咩傷口
但你一定係死8婆

你班撚樣知唔撚知咩叫企係同一陣線永不割席呀？而家人地拋個身出黎就拎人地舊時既野指證自己人唔可信，係咪吳同學講撚中哂，你班狗驚撚到咁要即刻出黎抹黑佢呀？

我唔同你地
我先考慮手足情緒同安全

你地著眼點係點利用手足
又質疑手足誠信

佢係中大好出名 出名咗幾年 真係好多人同佢有私怨
希望私怨撚唔好上腦

屌打緊仗呀，

呢2條八婆仲拎啲私人恩怨出黎搞分化

我話之你2個有乜柒知名度啦

而家講緊係黑警係新屋嶺呀

講到攞刀斬邊個邊個咁勇，

去俾黑警拉一次入新屋嶺試下啦不如

拉
善用不推文

你收皮罷啦P牌狗，你咪就係最撚想個個都保持安全距離跟住唔係企係佢個邊囉

可唔可以打左外敵先屌

我第三次問有冇被捕證明
no answer

不推文回覆呀ching

成日話啲人歧視女人

而家大是大非出黎搞私怨

真係心諗：躝啦2條八婆

唔該你將你啲字縮返細啦 影響閱讀呀
大隻啲唔係有道理啲㗎

上面仲有條傻鳩扮晒老屎忽話人唔識黃子悅，雨革後學民咪又係過街老鼠

Sonia Ng 唔講都講咗，Solomon Twitter 又表晒態，𠵱家爆佢黑材料對我哋有乜著數呀？係冇呀！除咗私怨撚自己開心

其實你都唔係理性討論
又答唔撚到我嘅問題不如你行開啦
再見

咁你即係話佢有啲位係吹出黎捏造？就算唔至一單咁又點？你而家拎佢以前啲衰野黎講，係到同大家講話佢誠信有問題，唔好信哂佢咁呀？大佬人地樣都出埋啦，知唔知要幾撚大勇氣呀？呢一刻係到質疑佢有乜撚野意思？？？

黃子悅當年都大言不慚講咩「捐款有如潑出去嘅水」啦

話人誠信有問題？ 黃子悅你有撚資格講咩

即係佢以往誠信有問題 都唔代表佢以加講既係大話 可以話有保留 但唔可以因爲咁而否定佢口述既事
只係要證明佢真係有入過新屋嶺 佢口述既事可信度已經大好多
狗係八月都承認過 而市民都共知 入得新屋嶺都知會有咩事
最後 唔好唔記得 佢係代表埋其他六位受害人士發聲

你問我有撚用咩傻閪P牌狗？你問我一百次咁又點呀，你邊撚個呀要比你睇？你咪繼續係到想令大家質疑佢囉

大專學運界係好黑暗醜惡架啦
特別佢咁出名 由得個post沉啦

你慢慢

喂P牌狗講唔撚過我就唔想同我講野，一野踢撚穿哂你地場戲啦弱智

集中返15歲妹妹浮屍單野先啦，呢件事只會係羅生門。

個Sonia係講大話好叻既果種人，三成真溝7成假咁上下，佢大部分都係講聽聞既故仔。

唔好低估一個人為左上位既機心，同一個人城府有幾深，人類比你想像中可怕。

又嚟半夜想帶風向
講兩個「知名人士」又無人識
第一頁已經幾個人出嚟屌人xxx都唔識
曾經同人不和過就要詆毁或斷定人格？
咁所有人都係唔可信啦

既然你覺得啲字大隻唔代表有道理咁我點解唔用得？影響你閱讀係你呢隻mon post狗既問題，關我撚事？同埋就算我啲字咩色咩size都證明左你班狗係想係到人格謀殺吳同學，想大家覺得佢唔可信，收撚皮啦死黑警

奉勸你一句 其實你連自己都知答唔到我問題 就唔好再自我感覺良好啦
依家邊個唔同我講嘢
請問你啲回覆對我嚟講有咩價值
唔係屌你老母就係弱智 冇內容可言
你叫我點樣覆你 屌返你老母話返你弱智？
仲有 問下你自己 原來你註冊新ac嘅時候就係狗 過咗之後就唔係了

記住繼續用紅色大字

之前Block咗 回憶小子，繼續觀望

聽聞既故仔？
有更多既受害人唔敢公開控訴經佢口講
代人出頭都唔得呀？

dllm 一句咪撚講咁多野

信黑警 or 信呢個女仔

答案好撚清楚啦

受害者係咪一定要身家清白?
受害者係咪一定要德高望重?

係呢個時勢玩分化, 無撚野呀?

未收得工呀P牌狗？又話唔撚同我講又係到回我？你真係好撚好笑，講撚中哂你班狗啲屎橋係仲係到扮，收皮吧

分化？

冇做過同有做過都好難證明到 驚咩炒車
唔通條女之後突然同大家講我狼來了咩

總之入過新屋嶺就得

咩時勢啊 槍口對外啦大佬
呢個時候FB打呢啲野 黃子悅個腦生屎架？
再講
就算呢個Sonia Ng之前殺人放火都好
都唔撚柒關班狗有無性侵佢事啦屌你
宜家係咪掂胸唔撚叫性侵啊？
係咪個個俾人屌西先可以出來講自己受性侵啊？

大家認撚清楚敵人係邊個啦！
乜撚野叫不分化啊！

2位出哂名出賣港人 咁都唔識

一月...
你咁搞一搞 我真係怕炒車

Lots of "#me too" incidences are like that !
Sometimes it's many years ago...

呢獲仲唔撚到你現真身係手足既點會同我嘈咁耐係到互屌喂P牌狗！你地場戲衰撚左啦，快啲去第二場戲，轉移啲人既視線去15歲女手足單野到啦，又會咁啱係呢個時候有另一個大核彈，又會咁啱係呢個時候有班人出黎質疑佢既誠信，咪撚當我傻啦

呢個post究竟咩事係咁抹黑。

呢個可能性係有，
如果你嘅推測係真，但係佢地冇預計過吳女嗰一段說話令到好多真正受害人企出嚟，到時即使佢係假，全世界都一定關注未成年性暴力。

係，無撚有錯，我而家屌哂上面全撚部有保留既連登仔。而家乜撚野時勢呀仲係到槍口對內唔對外，出得黎指證班狗都唔當人地係自己人咁點先叫自己人呀？

真係好多gay 狗, bi 狗㗎
再者姦得就唔係得精神傷害
可能食咗春藥嚟....

係咪傻撚左呀...呢個時候搞分化.....

可能派去守新屋嶺癲既呢，唔撚比?
偷過野既人都考到入警察，點解唔會有癲既係警隊?

又想帶風向

其實樓主講個兩位人出名冇誠信
99步笑100步

到時真既都比人當假

熱門另一個post 話索羅門睇完吳小姐講話 佢好嬲 會全力支持香港

如果依單野結果係假 索羅門依下炒車可以炒到佢唔再信示威者

明明15歲女義士 死亡係事實 我覺得大家焦點應該去幫已成事實既case先

岩阿
我就唔撚識邊個黃子悅

港難在前 女人有責

你兩個咁質疑人講野咪比人拉入去一轉感受下

大事大非在前 你老母臭系

唔洗咁惡既你又

sor見你一開波話人on9，所以燥咗

我講成件事好on9
唔係話緊任何人on9
因為我覺得都幾難以置信
Sorry for 1999 my bad

屌 越諗越嬲
可能我太年輕 唔識個兩位名人 如果真係有影響力既就更加抵鬧
根本成件事既焦點都唔應該係中大個女仔做過啲咩
而係新屋嶺事件 終於有受害者肯企出黎發聲
要繼續推既係 黑警係新屋嶺對被捕人士做過啲咩野事！

唔緊要
但我對依家既黑犬一定100%質疑亦相信佢地會亂收人做黑犬，話我主觀都咁講

反修例前就已經聽過班狗會打犯
而家走出黎話佢地奉公守法，唔會對啲犯做咩？五十步笑百步咩

而家班狗十足十以為自己係土皇帝
Do whatever they want, 見唔順眼就拉

真係考慮手足情緒&安全
一定係希望佢繼續匿名
佢咁樣走出嚟, 對佢自己咪仲危險,

都係個句, 手足大家一定支持, 但唔係盲信
唔係不顧一切將佢全名+有樣嘅片 推去國際線 就一定正確
等多兩日, 等埋其餘受害者 再一齊推 亦未嘗不可

我係信佢有被性暴力,
摸,揸 呢啲POPO 公眾地方都公然地做, 新屋嶺100%有啦

利用手足?
現實就係互相利用,前線文宣組和理非合作, 就係互相利用去達成自己做唔到嘅事
香港人利用美國幫手爭取, 美國借香港同中共傾deal
政治本身就係利益交換, 互相利用
身在運動中, 一味向前衝, 唔望下旁邊, 好易焦頭爛額
同埋, 君不見關於事主嘅post, 前兩日都係度出現過, 你估藍絲/POPO冇人mon post? 我提出嘅係唔好盲信, 再Spin返去件事度

另外, 有人笑我話人唔識滑鼠& 黃子悅 係傻, 話呢兩條友廢
傻啦, 就係應該要識, 當年佢地有好事做過, 臭名亦遠播過
識下呢兩個, 正正吸收下經驗, 睇睇有咩事應該做唔應該做
而呢兩個係 不割席不分化 嘅大不韙下 仍然講出嚟而不怕被人屌, 佢地講嘅係咪真係咁冷血& 不值一信, 而事主嘅舊聞會點影響件事, 大家都仲係要好好諗諗

放心 呢個已經係個近乎客觀既事實

點都好黑警死全家

啱，就算鳳姐俾人強姦，強姦佢嘅人都係有罪！

你可以放心 因為見到連登仔第一時間割

唔會再有你地口中嘅新屋嶺受害者出來講野

啱啊，一定要清算同制裁呢班人渣

兩年前一月呀嘛？佢參選係兩年前喎

宜個就係如果有大台就會出現既問題 就係有目標我信中大女唔會拎宜樣野黎講大話

講好咗嘅不割
而家就係需要體現嘅時候
以往任何事都與警賊性暴力無衝突
我信Sonia Ng

佢927 佢本人講過佢冇受性暴力
而家呢段新片佢話有

冇人識就冇人識，講到老鳳要知咁，一場運動上電視既素人都幾十至百個啦，你又會知道哂？

你知唔知你個比喻講緊咩
不過咁講 新屋嶺既事傳左好耐 係一直未有人有勇氣將件難以啟齒既事 公開身分咁講
退一萬步講 倘若佢講既野唔係真係發生係佢身上 佢都可以話係代其他受害者發聲
只要佢入過新屋嶺 就根本無炒車唔炒車可言

好心啲八婆唔好掛住搞是非啦

大把戰線，文宣、Twitter 、貼牆、物資、戰術

唔係好似你鄺仲晴咁痴埋gif 影相打卡就叫做左野架

唔係好似你黃子悅咁講是非叫做左野架

仆街！

代其他人發言

佢唔係今次上位, 2014上咗
早年靠網絡政治紅起嘅青年人
算係過咗氣
但當年佢都係大紅人, 有影響力嘅(當然冇大台咁勁)
後來係本土派

唔係老鳳要知, 但有時知下舊時啲嘢, 係好事

佢之前民間記者會同新屋嶺集會都有講過自己嘅遭遇，今日冇必要再重覆，所以你先覺得好似唔太具體。

鍵戰-熱狗-青症-gif

已經唔係本土派啦

屌,越聽你地講越心寒
真係要保持距離停止捧佢

今晚三粒核彈要集中返浮屍
如果我地誠信俾一條友害死就仆街

我意思係佢1月已經比人放過上lihkg 同反送中完全冇關

依個人會唔會有d問題？（合理懷疑）

死黑警屌你老母臭西

可以答你 佢個人係有問題
但唔代表佢今次單野係吹水咁囉

831

唔係比喻，係事實
只要黑警係有侵犯/性暴力過吳
佢本身嘅私生活係點，黑警都係有錯
怕係怕新屋嶺無証據，而吳誠信有問題就好難入黑警罪。無論如何，義士一定攬。

保持返兩秒距離啦
抄車既話 成個活動公信力起碼跌一半

Ys,佢由頭到尾都無話自己俾人女女女過。

佢鳳唔鳳姐我唔評論 呢啲羅生門黎 就算識佢既人都唔會清楚曬
問題係新屋嶺可以揾到咩證據？先唔講其他 入左黑房就算有電話都唔會影到相 更何況無
就算有傷都好 都唔可以證實到係新屋嶺期間造成
如果係另外俾人雞姦個男仔 有係放返出黎之後去驗傷 而又證實到係新屋嶺造成 成件事會唔同講法
最後既最後 你覺得以加黑警仲會入到罪咩

驗處囉屌

最撚中意依個時候出嚟搞事
以前唔撚講？

我唔想咁講,都覺得咁講好似好冇人性
但明知自己個底花成咁就唔好公開身分啦
就算有發生都會因為佢個人而可信性大減
更莫講如果炒車更加害死其他真正受害手足同場運動

見依家佢俾人捧到上天仲擔心
呢單野不宜繼續煲集中推返另外兩單

唔使睇到咁陰謀論
如果真係要做你所講嘅野
點解唔搵個無名無姓嘅做？

抹黑快撚過藍絲

女義士以前做過啲咩同佢俾黑警打俾黑警姦有咩關係？
何況佢鍾意同男人上床，係佢自由，有咩問題？
全部抗爭者都係處男處女？唔講粗口唔食煙？
係咪忽撚左？

咪臭係
依家已經被人廣泛po喺藍絲group
又有多個位俾藍絲入啦

之前覺得黃子悅被屈係爆眼少女個妹(好似係)
而唔即時作出澄清 係唔應該
其實佢一早應該要講明
唔使等班造謠藍絲喺度自high

而家見到佢咁樣其實覺得係好唔成熟嘅表現
睇埋佢IG Story就火
我唔會話咩國家大事叫佢放下私人恩怨
而係想直接叫佢收爹

呢個心態同blame the victim一樣下話？

好撚on9成班係到拎人以前d 野黎blame
好心去睇下netflix 套unbelievable
就會知一個人係咪比人性侵根本唔到外人說三道四講佢本身係一個點既人

必須澄清
樓主PO黃子悅果個POST唔係今日出
發生既係事都同新屋嶺或性侵無關
唔明樓主係依個時間貼咁耐之前又唔相關既POST用意係咩
而且個CAP圖時間好誤導
搞到好似黃子悅岩岩出POST去質疑Sonia 誠信
懷疑係有心要「做」黃子悅

利申：叫做識黃子悅
佢一定唔會想搞大件事囉
尤其係依啲重要時刻
人地識輕重之分
大家唔好再搞分化啦
無論Sonia定黃子悅定鄺頌晴
大家都係手足

人地一出嚟 你就走去discredit人
仲有邊個會出嚟？

“11 mins” wo
Btw 你用返不推文回覆啦

呢個時侯仲要catgirl 捉住條撚/帥哥fbi插住個閪都要割

私怨行先就可以當係共狗

召喚神獸處理

你同我定都得喇
講真，如果我係其他受害者
我睇完呢個post一定唔會企出黎
我點知我有情緒病會唔會俾人拎出黎攻擊
我點知我條ex會唔會話我屈過佢性侵(不論真偽)
我點知我有冇仇家會呢個時候私怨我
我點知我會唔會俾人起過底舊事重提

我唔係講緊條女可唔可信
我係講緊未知可唔可信之前已經有無限起底cap圖同私生活爆料出黎
真係好令人卻步

所以咪話樓主可能有心做黃子悅lor
果個係出完post無耐被cap圖既時間(11mins ago)
唔係黃子悅今日出post既時間
即係當時出post比人cap低左
而家po出黎
誤導成好似黃子悅今日出po特登針對sonia係中大講既野係唔可信咁

大家都係手足
咪搞分化
搞事既必須死

你都on99，剩係連登都咁多基佬，班狗有基佬有咩出奇

好多戰爭都有異男雞姦俘虜啦
根本唔關基唔基事
係極端環境下
代表征服同羞辱

好老實我唔覺得一班欺凌佢既人
周圍唱衰佢既人
會係所謂100%識佢既“朋友”
當你帶有色眼鏡去睇一個人
件事己經完
更何況每個人都有自己既過去
感情事周圍收兵呢d都係一d好主觀既野
d女人覺得你扮野就一定多是非講

自小破碎家庭長大，無幸福既童年，唔識同人相處唔係罪，拍拖次數多就=濫？所有唔好既野都推晒落去一個女仔度本身就已經唔合理。又係人地錯晒自己岩晒既邏輯

而你地隔住個mon聽一d主觀既指控
都已經有班人唔信佢為人
你地又識佢本人？

出左名臭朵又何嘗唔係一種抹黑既渲染
何嘗唔係一種欺凌？

只要佢有被拘捕入新屋嶺，我信手足

而呢2位社運人士既動機同心態，比我覺得更似係欺凌者唔抵得一直被欺凌者（佢地眼中地位比佢低既人）出名同有咁多人支持

而家唔係鬧手足既時候
邊個就算再唔妥
都係手足
接受自己友做法唔完美
黑警都識
點解我地唔識？

鄺我唔識
sonia同黃都叫傾過下計
兩個私人恩怨無必要係度放上黎
成個po最可疑其實係樓主
一句到尾
不分化

當年個個連登笑鳩佢
話佢自稱香港有村架純唔知醜
仲比啲ex爆佢滿口大話 又乾又難入之類
Btw 今時今日佢可能講真話

你識佢你要將我嘅說話同佢講呀
樓主而家想刪po
不過我已經將佢uid cap左
就算刪左po都已記錄在案

連登仔成日問點解無受官人出黎講
到有啦，又質疑人過去/誠信
如果我係比人雞姦個位巴打，我都要再諗諗應唔應該企出黎講呀

就算佢對朋友幾仆街都好，都同佢被狗非禮冇關下嘛？
屌你佢記者會講到喊晒，而且一早喺新屋嶺集會都講過
要出位都唔係而家先剝口罩啦

本來我都話希望啲受害者唔好驚二次傷害，應該挺身而出
而家終於明咩叫二次傷害喇
出嚟話被人性侵仲要被你哋搞返轉頭
同路人喎，真係可笑

我勸你唔想比人圍屌就唔好亂講野 邊個質疑邊個就係鬼

件事真定假就真係得佢先知 我唔評論 但係如果要博出位就更係要除口罩等人知佢係邊個啦

星火同盟 抗爭支援 原來唔出名就唔幫又唔覆?

早幾日先屌星火唔比錢佢買電話

就算是事實，都是一件事還一件事。
另外，如果是事實，咁就講得通點解之前傳出性侵後就有什麼XX天使的fake news......

屌撚晒你地
佢咪講咗 自己係家暴家庭長大
冇屋企人
你試下係喱個背景長大呀

炒咩車
新屋嶺咩證據都冇 就係要靠人證
依家有人勇敢企出黎
你地班所謂同路人質疑佢之餘 仲要唱衰佢?

真心希望你地係鬼
說好的不分化 不割蓆

On99，講誠信政府同黑警係重撚衰啦。

含撚啦你
誠信一定好過黑警1000000萬倍

我都係咁諗 希望多d受害人會受到鼓勵 認真考慮企出嚟講出真相

我有喺927現場聽佢發言 當晚佢係用咗ㄧ種帶有帶動大眾情緒 甚至挑撥大眾悲憤嘅表達方式去進行講話 係有d唔太自然 而內容亦係偏虛

我相信有性侵、性暴力、打死人嘅事發生喺手足身上 我亦相信呢位吳小姐有親身經歷過 但就係因為佢嘅表達手法、語氣 令我產生ㄧd質疑

當然 我嘅質疑對大局或成件事嘅影嚮係零

咁ㄧ定、ㄧ定係信手足

黑警如有強姦輪姦會同當事人操守掛鈎？？

即喺如果喺性工作者被拉就要喺黑警差館俾人輪？
乜嘢邏輯？

樓主分化撚，完

利申先：認識晒三位

我相信事主唔會拎啲咁嘅嘢嚟玩，我信佢。佢以往為人點都好，我覺得現在唔係追究嘅時候。

王子出呢個post嘅目的都只係發洩吓，畢竟有傷害係事實。但係一來佢都話信Sonia唔會拎呢啲嘢嚟講笑，二來呢個Friend Only post加上呢個係佢私人Account，咁樣公開法係二次傷害嚟。

你 cap 嘅圖入面娘娘同王子都無質疑過人地喺新屋嶺事件上講大話，娘娘個post都只係以提醒出發，無話唔信；你又可以發展到話唔信件事咁犀利嘅？

"我相信有性侵、性暴力、打死人嘅事發生喺手足身上 我亦相信呢位吳小姐有親身經歷過 但就係因為佢嘅表達手法、語氣 令我產生ㄧd質疑"

佢澄清左........佢自已冇被性侵.......

可以睇返佢FB.....佢澄清左..............

Sonia NG［澄清］
本人只在葵涌警署受性暴力對待（包括男警拍打胸部、被女警望性器官及如廁、女警於身旁有男警的環境下掀起本人tee至肚臍）
原句「你知唔知有其他被捕人士被不止一名警員 不分性別 性侵及虐待」乃代表其他被捕人士發聲（當中一名表示未來將會挺身而出指證），澄清已出，以正視聽。請停止誤傳、抹黑或人格謀殺，只會嚇怕更多受害者。

你啱 政治就係咁撚仆街
其實佢呢單暫時無得查
而我哋呢邊ㄧ定係(要)信佢
對家ㄧ定係會食住佢個花底(唔理真定假)去大造文章
但個大勢又唔會話因佢呢單有咩大變或逆轉 因為點都好 實有大量左膠大愛撚攬佢
又或者真係炒車 咁多事ㄧ浪cumㄧ浪 自然會fade out
反而 係呢個女仔嚟緊要面對大量惡意抹黑 佢要頂得到都唔易

我出post 時未睇到 而家去追返 唔該曬

唔駛客氣.....大家都係想為左件事好.....唔想抄車,累街坊!!
而家事主澄清唔係自己被差人攪.......咁大家都可以放心哂

睇嚟好多人都以為被搞嗰個係佢.....先爭執咁大

(我先前都以為係.....攪到自己喊哂出嚟)

兩條臭西
人地當住全香港人面前講自己俾人性暴力
你地黎玩私怨

你公開同佢道歉有鬼用咩
你都打散咗個運動同二次傷害咗個女仔啦
仲提供咗好多彈藥畀藍絲喇

你都戇鳩，我講緊我願意真人露樣公開咁道歉，呢個已經係我可以作嘅最大擔保
你依家叫我信，咁如果炒車你點擔保?
到時啲藍絲甚至政府如果用返呢樣嘢做彈藥去屈啲真正嘅新屋嶺受害者又係邊個負責?
叫大家謹慎少少都有問題? 出事係全體抗爭者一齊炒

[member]算啦
佢唔講都講左
努力幫佢圓謊吧啦[/member]

唉 但佢講過嘅事情 無發生喺佢身上嗰d 都有發生喺其他手足身上
唉 都無咩可以放心得落

佢肯企出黎都會危險, 講大話為左乜?

留名睇炒車

咁關我哋鬼事，成日以為自己係有村架純，係唔係有妄想症

我都中大讀左5年
今年grad, 完全無聽過咁既人

因為都唔關中大事
2014有留意社運就會知

拉，食屎啦，又玩公審

屌你喺連登度講cap圖post圖=唔尊重
你破壞緊連登核心價值你知唔撚知

咪係
成班人突然聖人上身
條女根本完全唔可信

人地喊得咁慘我覺得真係好難扮囉
佢鼓起勇氣點解仲要比人質疑

衰啲講句
條女分分鐘係出嚟吹水撈政治資本

收皮啦

老實講，你話人地誠信有問題，但，如果你話唔信佢，咁點解你又咁信話佢誠信有問題果班人？
就算佢真係以前誠信有問題，甚至呢刻都係。你有冇証據話佢今次講的野唔係真先？萬一係真咁點？

之前就開曬post話要有受害人企出嚟
有人出嚟就質疑人真定假

吳同學冇講大話，她受性侵的地點是葵涌警署

＊ ＊ ＊

自吳同學除下面罩親身指控，警方旋即撇清無關新屋嶺，網絡亦多有質疑，筆者願為佐證協助澄清。

早於九月初，筆者已訪問過吳同學。在兩小時的訪問中，她詳細講述 831 太子站被捕者的拘押過程：

太子站＞荔枝角站＞瑪嘉烈醫院＞葵涌警署＞新屋嶺＞保釋

一個月前吳同學已向筆者清楚憶述她在葵涌警署遭性侵的詳情，筆者有錄音存案。

在 927 的中環集會，仍然幪面的吳同學都有清楚交代，她受性侵的地點是在葵涌警署（

回顧她向段校長的申訴（

「你知唔知道被捕嗰一刻我哋會被警方收電話？會用粗言穢語鬧我地。
你知唔知道警方要我地去邊就去邊，入黑房就入黑房，除衫就除衫。
你知唔知道我地有人俾速龍用棍打到呢刻都要覆診？
你知唔知新屋嶺個搜身室係全黑架？
你知唔知唔止我一個受到性暴力？
其他被補人士遭受不止一名警員不分性別性侵和虐待。
你知唔知我地俾人打時，港鐵職員望住我地視而不見？
你知唔知我地係拘留過程中俾人肉隨砧板上任人魚肉？」

她在申訴時不可能詳細交代時地，只能概述她和一眾被捕者的經歷。

除了極少數變態，沒有人會預先拿著錄影機錄音機侵犯受害者。因此性侵的控訴從來都相當依賴受害者供詞，這是無奈亦殘酷的事實。一些受害者因創傷而記不清楚時序，不幸地由原告變被告。

然而吳同學由始至終都沒說過她在新屋嶺遭性侵。筆者特地重聽訪問錄音，她的證詞與她在中環在中大的發言一致，沒有出入。

筆者沒有資格對恩恩怨怨置喙。但僅論 831 被捕的遭遇，筆者從未見吳同學有誤導隱瞞說謊。

謹此澄清。

Link / 片呢？

都係p牌係度帶方向 講咩自己諗
拉

難得見到有人諗野同我一樣......佢講野煽情到我覺得有d不自然嘅地步......我唔同意嘅一點係佢講嘅野虛，新屋嶺嘅情況我記得佢係第一個具體形容，但明明佢講被性侵嘅唔係佢，佢係幫人講（上次集會記得佢講過係被摸胸），都唔知點解轉述都講到佢親身指證被性侵咁。我見到下面有人提及佢係澄清咗，我係講一開頭大家都講到佢親身咁，唔知係佢講野太有技巧定但d聽眾被帶動情緒到冇乜記性
佢講嘅野我唔會完全信，但我地發現佢有誠信問題對家都一定會攞呢點嚟攻擊同侮辱，亦都有炒車嘅可能，所以做定心理建設冇壞。另外佢係有必受保護，一嚟佢堅係處境危險，二嚟亦可從而鼓勵更多嘅受害人親身指證，呢點我認為無關佢本身嘅誠信

點解尋晚成個連登都話件事係發生響新屋嶺？
比子彈黑警？

on9
個裁判官都話唔夠證據告唔入 唔代表冇發生過啊

成件事好亂

黃子悅入左大學讀視覺研究都奇奇怪怪啦

鄺頌晴呢d又花生友

但係Sonia ng無證據喔

仲有民主黨釘書釘單野
當時全城炒左車

係，各說各話

但呂麗搖果時一講未fc 未剩政府已有人屌男方
依家

佢過去同佢講既野誠信無衝突

我當大家都冇講大話
咁客觀講佢係一個不可信證人呀on9
除非之前d人屈佢
但如果屈佢又係冇得fc

樓主本身都好有幻想力

會影響可信度

個底花同佢有冇在新屋嶺俾人性侵係兩樣野
人地勇敢行出黎，仲要俾班仆街在到指指點點
所以話有時香港人真係唔抵幫，永遠都有人在到自己人打自己人

我淨係知班黑警做咗好撚多仆街野又扮無做過

條女吹水大家信到足，成班炒撚唒車

用警棍塞屎眼都算雞姦既

唔除口罩就信
除左口罩就唔那信
保持獨立思考呀咁多位手足，真係咁多私怨？
你睇下班藍絲撐警L幾開心，睇我地自己批鬥

屌你好q煩 #193346

此刻 只有兩件事 需要做

1) 支持 被受性暴力 / 暴力的兄弟姐妹
2) 跟進浮屍的案件

如果要污名化抗爭者， 請你閉嘴！

開始成班風向出來吹風話條女唔可信
但又係係證無據
咁佢就越來越可信
五毛開始做野
同中共一樣 鍾意玩人格謀殺

算罷啦，d人冇獨立思考能力就係咁

到今日仲好理性相信差佬做唔出

我又唔見得好獨立思考

你係狗仔/五毛咪認左佢囉

屌 人地要幾大勇氣先企到出黎講 仲要除口罩 點知俾班撚樣話佢講假

成日話一單還一單

你地屌建制咪又睇往績

誠信好撚重要

假設2邊都冇講大話

自然會信誠信比較好一邊

但呢3個女仔都奇奇怪怪

黃子悅升左大學後就好低調

以前似投機份子 個咩娘娘可能我廢

完全唔知出過咩力

你智力有問題？
明明上次有片班差佬雞姦個老翁，用警棍打老翁下體
不過淨係告傷人

好彩俾醫院cam影到

on9咁你唔好再屌建制

誠信點會唔重要

你無知係你既事

佢夠膽除口罩曝露身份 已經值得信任啦 自己人都唔信?

到一個完全無人識既女仔出黎

你點質疑佢誠信？

素人肯定扮野啦？

博同情啦！ 就係你呢種人搞到受害人唔敢企出黎

懶醒咁

Then please convince us why you have higher credibility and more trustworthy !!

幾時有話信差佬做唔出，宜家係講緊個女仔指控嘅問題

知唔知咩係不割呀
我理佢人格點姐 你又唔係要媾佢

依家係針對件事 唔係針對人

好，我問你，你點樣先會信？

成班傻仔話誠信冇問題
試下上法庭呀

個女仔搞到自己d誠信咁
都唔知邊獲真邊獲假
見人話自殺都假
自殺同性侵一樣係好嚴重

咩叫我點先會信
件事係睇證據 唔係睇我信唔信
我信唔信唔重要，亦都改變唔到咩

而家個情況係有10個人企出黎，

都係靠口講，你點去搵證據？

樓主係咪食撚左屎

起你底 你更唔可信

五毛就收皮啦

下你又睇往績？
上面咪話唔理以前點囉

邊個黎㗎 好出名㗎 利申 識佢老鼠

可以話好難搵，所以兩邊講嘅嘢都有可能

P牌負評唔到。
因為過去既事，質疑一個受害者企出黎既勇氣？
有冇病啊？
公開承認仲一定會被無限放大
邊個為上位會賭上自己一生名聲？

你要睇往據，咪跟返你囉？

又唔玩啦？

不如咁啦，

Super la

你曾志偉上身？

佢係邊個

不如咁啦，你說服個官，個官信嘅就ok

咁咪大家都唔可信
條女往績都差
唔敢答？

不推文回覆

你班連登仔都幾勁
之前又叫比人強姦企出後
依家出左黎又唔信人 話要比証據

到比左証據 你班分割咪又會話証據真定假？
根本無限Loop

唔夠講

搵個官出黎？

而家叫你信手足呀

乜撚野官呀，收皮啦中立撚

你睇多d曾志偉啦

根本對方想人格謀殺

係呀，你唔信姐

我信

我唔信有人會喺呢啲嘢上講大話囉

睇過？邊條上左？左中右？

所以點解冇受害人行出黎
對家未出聲已經比自己友人格謀殺

寧願相信

我屌你老母 你信黑警都唔信手足 我冇嘢好講

attention whore都唔敢做呢件事啦
講緊依家d popo殺人棄屍都敢
佢會唔會揾命搏

唔佢信代表信黑警？

係度吹條女唔可信既人一係n年無出post 一係p牌 一係風向五毛
唔信自己逐個起底望下
你地鍾意睇往跡 我咪逐個幫你地望下

睇下黑警吠吠會 學下咩叫核爆都唔割

成班狗出黎護黑警

我相信同行手足唔會蠢到用比人性暴黎去博同情
現家講緊係女仔一世清白 仲要除口罩去發聲
比著你你會唔會講咁樣既大話。
最好笑係核爆都唔割 你地全部吹岀黎架？
有冇諗過其他受害者見到吳小姐比手足割
佢哋仲會唔會有勇氣岀來發聲。

岩架啦 p牌仔
要証據呀嘛
叫佢去狗屋報案咪得喔 班狗實比到你

只可以瞓身落去死攬
再喺呢段時間搵更多手足出嚟prove
愈多人出嚟愈多證據

唔係無條件。正如每次裝修完都會反思有冇合乎比例，咁嘅反思唔等於唔信。
宜家唔係唔信，只係唔好跟車太貼
反而你似分化撚多d

呢件事唔係真點會引晒班藍尸帶風狗出黎，一次過block撚晒

黑警即刻派人洗白

樓豬居心叵測

出黎話俾狗性侵過 請問幫到佢d咩？ 係咪好似明星咁會有好多廣告商搵佢代言

屌你老母

咁我都懷疑你係狗

夠啦，受撚夠你呢個中立撚

我屌你全家啦

死都攬呀仆街，我寧願相信手足

都唔撚好似你呢種冷氣軍師啦仆街

學下對家啦

你咪即管起吓我底囉
我自問喺呢場運動嘅付出俾九成連登仔多
問心無愧

鍵盤娘娘都唔識，ching 好打有限
一單還一單，你哋唔好再對受害人二次傷害

好多阿Sir

你又唔係官 依度都唔係法庭
無可能唔信手足

我都係果句，反思質疑唔信係幾樣嘢黎。你唔可以混為一談。唔通琴日話唔想戴口罩個前線post又係對家，冷氣軍師？

起碼我知周豎峰呢條友講野無句真
當年俾呢條仆街抹黑既人唔少

鄺xx 2016年幫熱血公民助選 但網上屌陳雲
結果比人踢走
可以稱得上現代劉江華

話說由佢出嚟之後 即刻有巴打留言話佢個底好花
我就諗起之後睇過個中共點打擊法輪功嘅post
同而家情形好似

利伸 s小姐現真身講 好震撼 我都好欣賞佢嘅勇氣
黑警死全家！

只係想理性討論多少少 各位手足一齊諗點拆對家嘅陰招
個post話 中共會突登流出當年活摘器官、虐待法輪功嘅人士口供或者資料
但啲資料本身都有bug 好快就俾人踢爆話係假 乜乜乜
到之後再有受害者親身說法時 就再無人信

只係想理性討論多少少 各位手足一齊諗點拆對家嘅陰招

佢明顯係有動機地去講野，佢感覺上係煽情炒作動機多於為人發聲。
佢代其他人講果啲野應該係真，但係我最擔心一樣野佢撈埋自己啲野入去講既時候如果畀人捉到痛腳，會污染埋其他受害者既口供，我諗好多人考慮既係呢樣野而唔係想攻擊佢。

我屌你啦

呢個時候係寧願相信，鼓勵更多人行出黎

你知唔知你所謂理性嚇走幾多人

有冇諗過下一步？

你有冇諗過下一個肯講出黎既人，會點諗

冷血啲都要講 真係幾似炒車

pull

相對於黑警我當然比較相信手足

3個女仔都冇咩誠信嫁啦
先羅生門
最亂係3個都係社運
忽然果隻

三個都係同一類人
所以令到件事好亂

建議焦點放係小妹妹浮屍先

樓豬老母比狗屌

鄺頌晴即係滑鼠娘娘呀Bi....
讀hku嫁
有留意14年以黎嘅社運點會唔識...
唔好為無知而自傲得唔得

有留意學界嘅，人人都知Sonia Ng底花
有擔心都好正常
不過我會選擇相信佢、相信手足
咁大件事唔會拎黎玩

係真係假到依一刻都分唔清？
兩個fb私怨po就可以將成件事推翻？咁似五毛啲招數嘅

問題佢只係講出嚟 佢唔講 你覺得無人做？ 班顛狗無性 又無屌閪咁耐 你覺得佢哋專做後生女仔做咩？
做到 無後果你覺得佢哋會唔做？
無強姦都一定有非禮 任揸 任屌 無人拉到 你入到去你都做啦 on9
權力使人腐化 就係咁 正常人都可能有啲人性 班狗呢4個月以嚟嘅行為仲有人性？？？ 唔計香港班狗 仲有班大陸軍狗 公安狗 佢哋更加當班女係慰安婦 無香港身份證 無入境記錄 你點告？ 更加肆無忌憚
我敢同你講 肯定有女俾人輪姦 唔需要證據

呢個真

樓主死全家

收皮啦 你個死黑警，話人地係ptgf, 咩居心！

Why not both?

屌

我有紀律部隊朋友

都相信係真

點解？

因為見識過差佬既仆街

即係你覺得無女仔俾人搞？

成千個後生靚女 俾人拉入黑房 完全掂都唔掂

你自己都做唔到啦呀嘛？
仲要係班狗同大陸公安 軍人？
無身份證 無入境記錄 無樣認 無dna 你有咁嘅條件 你唔輪啲女？
你有人性 你唔做 但你覺得班狗會有？ 有就唔係黑警啦 班狗仲要餓咗咁撚耐

根本宜家睇狗既反應已經係fc la，啲狗就係咁柒，我話既

咁快跳出嚟玩抺黑

其實佢琴晚係幫其他人講性虐待同性暴力
而家個個當左佢俾人強姦
可以比較返佢之前講既遭遇

女女女叫強姦
你地係咪連中文都唔識
性侵犯還性侵犯
未必有插入

係呢個大事大非嘅時候重拎啲私怨出嚟？今次係關乎香港人嘅事，唔知呢2位想出位嘅用意何在？為左幫魔警洗白？為左幫藍屍？dklm
唔通一個女仔會為咗出名，放棄自己嘅聲譽，企出黎比全香港人恥笑？

樓豬post個2條女其心可誅
依個時候仲八婆上身講事非咁款

無論佢以前幾姣都好，都唔應該俾popo渣波，全裸搜身

是但
新屋嶺無筆記無cctv
唯一人證肯對警狗做指控

仲邊理得啲bitch講乜鳩以前人格點點點

雖然個兩條友都出左名無誠信同埋個阿BI都唔係乜野好人

但唔會係呢D 時候老屈個女仔, 因為咁樣MAKE NOISE 對自己一D 好處都無

所以我覺得單野唔係無機會炒車....

我驚呢家對家係特登唔拎證據, 到時大家群情凶擁時, 先有人提出確實證據證明無呢件事, 咁到時我地就會無哂公信力, 之後真係受害個D, 同埋死左個D都再無人信

所以呢單野我建議大家睇定D先

我信手足
依兩個係唔係手足定警嫂定想出名?
人地依啲時候仲講大話?
成日叫人出黎出黎
人地出左黎 仲除埋口罩啦
仲係講大話?

香港人鐘意blame the victim

fc係一樣好野黎 勿屌

合理推斷咋喎
狼來了

咁多人分化
佢講啲野一定係真

agger

good

推多d論點證供出來先

我覺得事主過去嘅事同今次性侵冇抵觸

樓主呢個時候出呢個post有咩居心？

善用不推文回覆

搏出位都唔會搵呢d野啦，宜家佢係以被害者身份露面，要承受幾多風險！呢個時候數人以前既歷史既人先更加應該受到質疑…

而家喺903 講緊

係，一個女仔會為咗出位抓爛塊面出嚟比人恥笑？唔知個2位用意何在？

👍

881 先岩

依家佢上緊881講緊

遲唔講早唔講，而家岩岩好時間出黎質疑

連登仔真係好撚鐘意分化自己友
對家藍c會唔會成日咁樣分化自己人
手足出到嚟露埋樣都仲可以屌話係做假
咁樣抗爭你玩撚埋我嗰份啦

正常一個人受完d咁嘅經歷仲邊會肯出黎比人指指點點 而家先廿歲倒，講緊之後幾十年可能都會比人點相

為運動犧牲

班狗咁快出黎玩抺黑？

On9 竟然質疑自己友
屌你老母

似係個兩個博出位

請問呢兩位小姐係咩嚟？kol?

合理懷疑下姐
人地付出仲大 比人拉埋都要比你懷疑

好似話精精有問題

根本大家都係擔心呢樣，無人話佢底花就可以性侵囉！但留意返，真係唔好睇得佢太簡單，以我認識嘅佢扮慘扮喊作大幾倍完全係佢習慣黎，佢係成日闖大禍之後刪post了事嘅人，所以呢單佢講大話都唔係完全無可能性，比人prove到佢初初被捕嘅證供唔同我地就仆得街，所以希望大家真係要推得小心啲

個底花係咁㗎啦

LIVE 直屌緊你人格謀殺。

即使真係做過ptgf咁又點？人地偷過野都可以當差啦！係咪做過人情婦就等於可以比人強姦？！

今次真係炒撚哂車

我建議大家FOCUS 話浮屍單野先

我屌你老母呀

乜水呀，人地口罩都除埋係幾十個鏡頭面前控訴
你係FB打幾隻字就想人格謀殺??
同黑警一齊落地獄啦

以前還以前，人係會變，以前問題唔代表而家，以前夠覺得警隊係專業啦，而家……垃圾都不如

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

根本就係，識佢既人都知
唔撚係私怨呀屌你老母
成班道德聖人上身
如果比你班仆街搞死場運動
真係無野好講

有冇諗過當事人肯出面講需要幾撚大勇氣？
我又想問翻呢兩條女咩居心喎
係咪應該focus翻件事到先而唔係去質疑s小姐過往？
兩件事無撚衝突㗎分化撚屌你老母
再繼續blame the victim 個運動就收 得 皮 喇

總知個予頭係黑警就得啦

而家係咪要聖人先可以出喛指證罪行?
受害人就算職業係咩都好
佢受害就可以出嚟指控犯罪者
一個女仔選擇同咩人交往, 點交往都係佢自己嘅事
但虐待性侵被捕人就係犯刑事！
係公權力被濫用！
係制度上嘅破壞！
點解要覺得一個人從無犯錯先可以有資格出嚟指控罪犯？
咁唔係blame the victim 係咩嘢？！
不割蓆不篤灰不分化只係講下？
垃圾政府仲包庇緊班武裝恐怖分子嘅時候,
仲要求受害者有聖人無罪之身先可以企出嚟控訴?!

同意,如果佢係呢件事上面講大話嘅話佢本人之後就會同777一樣

睇你USER 名就知你睇過JOJO, JOJO 應該係好熱血同埋唔會懷疑自己友

其實出左名之後會唔會安全D
黑警會唔會留下手

冇受害者企出嚟又叫人勇敢d出嚟手足會保護你，冇人會笑你。到有人出嚟喇又話點知係唔係真？fact check 左未？誠信破產？

對家咩都唔洗做就成功將核彈spin 走。本來諗住有第一個人出嚟，之後就有第二個，第三個。你做其他受害手足見到而家咁仲會唔會有勇氣出嚟？

最後，咁撚鐘意fact check, 自己比狗咬一次，入一次狗署自行fact check.

今次可能真係中哂伏

尋日段祟X改變態度仲眼濕濕話撐學生, 比學生歡送離場

如果呢單野真係炒車, 咁以後所有校長同學生對話都可以引用返呢單野話無證據佢地係唔會指責警方同幫同學

而家條女個底比人證明已經花晒
一陣比人踢爆造假/加鹽加醋唔方唔核彈
炸自己果邊吖嘛

我最驚係到時警方翻查記錄發現當晚根本無拉過仍...

A victim doesn't have to be someone faultless.

莫講話毫無實際證據，就算我見住佢接客，係咪就代表佢做嘅所有野都不可信

咁今次真係中撚哂伏

浪費左中大個廢鳩校長既一番好意...

同埋佢之後都唔會再信其他同學

姐係殺人犯被強姦咗係不值得可憐？亦係應該被強姦的？

又話核彈都唔割

我地係擔心大家集體炒車然後運動收皮呀唔係同s小姐割，而係想大家推得小心啲佢唔普通attention seeker咁簡單，係真係超乎大家所想像架

今時今日任何一個人都俾黑警可信

唔怪得知運動收皮
原來香港人咁多都係冇是非之心既禽類

大是大非前仲要拎哂以前嘅私怨嚟講
女人真係好嘢

其實幾乎99.9%係真相 佢咁自爆身份 唔怕被黑警盯住咩 過去誠信雖然唔可以忽視 但憑佢入過新屋嶺呢個地方 就有絕對發生嘅可能

從前有一間珍珠奶茶店,買咗人地個名,但自己亂營運,上高X討論區水咗班「巴打」幫佢討「公道」,俾台灣原店揭發佢大話連篇之後,自己開返舖頭,個名同人地台灣果間差不多,擺明山寨化

佢喺呢個運動整哂運儂牆,做到好支持咁,而家俾人標做黃色良心小店,D人呼籲去大大力「懲罰」

我個人又唔會割佢蓆,不過一定唔會幫襯佢
自己友還自己友,紀錄不良呀

又有三毛分化撚
一有咩對政府不滿即刻有野抹黑

佢都聰明既，出黎澄清自己講既性侵唔係大家聽住性暴力聯想既輪姦強姦，全裸搜身，同唔可以關門去洗手間應該唔會假掛.....即係佢尋日段說話無講過新資料....

不嬲唔理，又唔係特別做到野，個個都多是非，個個又話有私心，都係各有各做算。
近排覺得，我去twitter reddit 出多兩個po隨時大影響力過佢地去咩會傾，影響人民重要過影響政客

得啦 即係你覺得班狗唔會

冇人識你喎

嘩 你自己成個淫魔咁 唔好講到我都係喎
其實S小姐出聲係岩 可以鼓勵到其他受害人企出黎
但唔應該除口罩 因為佢個朵太臭

佢以前點對你關我地閪事咩

咁班狗呢？

聽過狼來了故事都知，每一個事件都係獨立，用歸納法其實唔係合理推斷

社運私怨撚攪死左雨傘運動之後
又想攪死埋今次運動

班狗就不嬲臭
佢而家一除口罩比哂位人入
陰謀論啲咁諗 都唔知係咪啲popo派黎 我只係唔排除呢個可能

你留意返佢上一次上台發言係話因為有社工陪同所以無受到咩對待，所以首先佢講緊被性侵嘅唔係自己而係其他受害人

問題係其實你都唔係好信得過…

屌你老母臭閪
呢2件臭G 揀呢個時候出黎廢UP?

佢哋寧願信班狗 都唔信個有誠信問題嘅女仔 其實佢唔講 你哋真係唔覺得班狗會咁做 即係班跳樓死 浮屍都應該無問題

當年太陽花，老共就係玩人格謀殺

派嚟做咩？ 派嚟 跟住玩踢爆 玩炒車？ 乜呢條女炒咗車就真係覺得佢哋無做？
此地無銀 班狗越係搞呢啲 就內經越想遮掩佢哋所做嘅事

認同
首先佢單野本身就無證無據 企出黎講就算 點解要除口罩？

道德謀殺係一邊個常用技両？

所以不嬲都唔撚信學運/搞社運果班，又唔係第一次俾人捉到，個個有私心，講一套背後做一套
人民信自己，冇論真假我都係繼續咁做，直到共匪全滅，香港獨立，就係咁簡單

好多嘢都無證無據 班狗唔會拉自己人 死屍都無證據 831 都無證據 無cctv 無指紋 無樣 呢個世界好和平 新疆無集中營

呢個po好多狗

之前睇過林卓廷公開啲popo係醫院打鳩個伯伯條片之後已經覺得警察乜都會做

你估個女仔唔知自己個朵唔好？
但佢仍然選擇企出黎，甚至除埋口罩，用真面目見人
如果佢真係講大話咁點解仲要咁蠢唔包實自己，等所有人認佢唔到？

依家係你有案底
上到庭都可能比人話你證供不可靠

點解你唔了解下我地講乜
我地唔係信黑警無做，係叫大家推得小心啲呀佢真係闖大禍慣犯黎

大家可以因此更大力聲討黑警，但真係唔好將咁多focus放喺佢身上，佢喺聲緩新屋企嶺明明都有講因為有社工同行所以無受咩對待，佢今次講性侵唔係講自己係其他受害人呀，見大家已經好激動話佢比人性侵，真係要冷靜啲先

之前個個都信831打死人新屋嶺虐待有人被自殺
而家有人企出黎講又咁多懷疑
今朝電台都有講, 如果佢要作可以作大啲, 而家係應該企喺受害人嗰邊而唔係懷疑佢先囉, 真係炒車再算啦痴線

痴撚線，成班又偵探上身，點解唔諗下冇佢咁厚面皮根本冇勇氣企返出黎講？

樓主Cap 人地兩個personal accounts 嘅圖，仲無誠信啦講真。

先唔好理佢嘅經歷係真定假
呢4個月入面班黑警有咩做唔出？
而加起碼有一個人肯企出黎講 佢嘅出現 好可能令其他有相同經歷嘅人都會企出黎指證黑警
做到呢個效果已經好足夠

要記住 不篤灰 不割蓆

得喇, 你地連橋加証據都幫對面度好晒仲有乜好講je
支持popo跟劇本話條女精神有問題
再好似前幾版個質疑咁講佢連新屋嶺都無入過
咁就搞掂晒
反正條女人格問題有連登仔backup
後者有冇入過任佢up

或者咁講 即係換另一個人個底無咁花嘅講就無問題 其實咁耐以嚟 係咪得佢一個出嚟講？我都無留意咁多 如果得佢一個講 就。。。

大家可唔可以唔好再攻擊S小姐
係大是大非嘅事上可唔可以唔好分化
其實依啲事有無發生過大家心中有數
黑警係咁多記者面前打人都做得出
去到狗屋有乜做唔出
同埋咁樣做亦都會令其他受害人唔敢企出黎

吳同學冇講大話，她受性侵的地點是葵涌警署

又想係度帶風向
我只係知道，佢上前幫我擋子彈佢就係手足
而我永遠都支持前線

衰D講, 單野應該好難告得入

其實我知佢係講緊其他人 但想知係咪咁耐以嚟得佢一個企出嚟講 有無其他女仔都有出過聲

雖然我信s小姐
不過我都覺有人係會拎呢d黎講笑 例如麗瑤

勸就勸左你地，你自己就唔再推，到時出大事唔好話無提過你地

私怨撚

北區醫院果單咪有哂片囉
S小姐講係得 但佢除口罩就做多咗

咁你想我地點

但直覺話我知上面兩條女綠茶味好濃
一句咩全世界都讚緊佢 就好唔開心
唔係嫉妒係咩？
咩共同朋友講乜講乜都信人中傷佢去疏遠人
做乜唔坦白對質？
呢d女仔真係見得多
我都會屌同unfrd d政治冷感既仆街
呢個時候仲冷感 唔配做人 點配做我朋友

岩，重點係今次呢單既真偽

我唔覺得女事主係講大話

你講咩都無用
學黑警做法
死撐左先

好大機會開post既就係兵仔囉
女神講乜都咁

食屎啦屌你老母 帶頭知唔知有幾撚難

咪講左唔好以佢為重心去推運動囉
黑警一定要清算，但真心唔建議用佢作為途徑，可以focus浮屍先

係第幾分鐘？

而家識 就係睇過眼人地俾全港讚個心好唔舒服 以為自己好出名既人

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

一有乜事就一堆『朋友』跳出o黎
連登睇到慣晒

某程度上你都啱嘅
但換個角度諗 中大校長有講過 唔想見到啲人帶口罩同佢傾嘢 同埋個女仔可能個底花 但如果佢除完會俾人搞 又幾大犧牲 除非真係好似你咁講 係臥底 等玩炒車

就算唔係臥底玩炒車 而家警方話會主動聯絡佢 就算佢講真話 都有可能俾狗威逼到講返大話 話自己講嘅嘢其實係抹黑

即係佢拎人地故仔黎講，好方面諗係代人發聲，陰謀論就借人故仔做attention seeker,即係佢全程無受過咁對待，都唔係受害者，依家傳下傳下好似佢係受害人咁

不如你試下重開app 洗吓對眼再睇你自己打咩，嘔心到…

雖然我知lihk不嬲大把pk講嘢勁賤，而且亦都大把打手三毛五毛，不過如果繼續spin 呢件事係假既話，對任何野都冇幫助。你覺得假，咪自己做其他野唔好理佢囉，而唔係擺私怨上枱特登話證明佢講大話。

如果咁簡單都做唔倒，一係我懷疑你班學運人唔知有咩居心（可能收咗錢啦），一係我覺得成個遊戲你地唔撚識玩，都係想你地收皮既，就係咁簡單

你收皮啦！人地敢出黎講野，你就扮唔小心透露咗人地既資訊。
玩五毛呀？
我系你會同受害人道歉！

老老實實，都有係FB睇住SONIA同本來老友既人交惡，但唔知內情就算，不過學藍屍玩法，隱惡揚善。

PS呢幾年成日會見到D熱狗本土獨大炒既POST

慣你老母犯咩
人地行左出黎公開POPO罪狀 仲有勇氣露埋樣俾全世界睇
你知唔知佢咁樣做要take 幾多risk呀?
一個人會唔會為左出位咁樣冒生命危險去博出位?

佢以前係點係另一回事,, 佢俾POPO 搞都係另一回事黎
我唔知你咩機心但你同佢私怨唔好係大事大非時候拎左黎spin

一個做錯過野既人係咪之後既日子受害就唔洗人幫?
你同中共有咩分別不斷spin去想distract件事??

最後如果件事真係假個女仔自然會被社會制裁 唔洗你係到擔心

多謝立場

收皮啦分化撚, 陰謀論撚

要質疑就企出黎質疑
又係果D朋友搭上搭既癈話

講真，除左metoo之外邊個會等登拎依啲野出黎搶focus?女仔名聲唔值錢咩依家?佢依家出得黎講，唔理真定假都好都幫左佢先，新屋嶺入面做左啲咩你知我知大家知，係咪要叫啲黑警出黎幫你FC話係啊我強姦左個女仔我打死左幾多個人啊?

你對佢有懷疑唔緊要，依個係你自由。但係依個係一個好好既武器去打依場仗。記住點都唔割啦屌你。 諗下點令多啲人知好過啦。

樓下見到既記住不推文回覆，冇咩必要令依個Post 係熱門。係度討論咁多八掛花生不如推下啲行動post好過?

垃圾po

Metoo集會其實有好多人出黎講
S小姐講的野 其他受害人都有提過
即係大家一齊講大話？

請使用不推文回覆

而家fact check 到d咩
有真正既獨立調查委員會就查到

Btw
而家香港落入白色恐怖
變成警察城市
日日都有浮屍跳樓
就黎冚家產
社運私怨撚仲私怨大過天唔團結對付港共
只會令更多手足受害

就算要出位都唔信會拎自己條命較飛
而且佢要有幾大既決心同勇氣先敢咁公開
連自己個樣

不推文回應垃圾po想帶風向

你條撚樣一係五毛一係豬隊友, 多謝比對家核彈

對自己人就fact check 咁想做神探你唔去check浮屍? 大撚把比你check呀柯南

就像《異鄉人》一樣 被他人審裁自己過往嘅行為不合符自己嘅道德，進而out of focus.

性格心理學 話個人無論咩事點變都好 性格都係不變我有fd都識佢 仲話俾佢帽過 希望今次無炒車

sor 我都唔記得咗 咁多受害人都出嚟講 唔好俾一個人影響啦

咪臭係
根本成班私怨撚係到叫人唔好信
佢未露臉之前有幾多個沖出黎叫我地唔好信佢？
以家佢露臉 d私怨撚即刻沖哂出黎
完全正中黑警下懷
個個人都有過去嫁啦
我都唔信S同學會攞呢d野黎做新聞囉

佢自爆左無入新屋嶺
好囉，呢下又有排煩。

仆街狗，男人都唔放過，好噁心

對佢真係出左位覺得唔gur 掛
女人係咁既生物

好啦，原來有去。

大家就明佢講到咁混淆，當下會對報導幾麻煩

推條撚咩, 已經唔係信唔信佢o既問題啦
由你地咁樣爆料法開始, 推唔推個主動權已經唔o係e面獨有啦
咁撚多人mon post你地玩D咁o既野, 仲唔追住黎咬?
你話佢人格有問題, E D野由對家講出口可信D定由自己人講出口可信D?
本身佢講d野其實都好空泛, 亦都可以話唔想再揭傷疤收埋唔講, 除非佢真係無俾人拉過唔係基本上吹佢唔脹.
而家咁搞一搞真係多撚謝晒
好心你地有私怨都好為大局著想私底下拆掂佢啦, 仲要發大佢黎講

我作為一個女性
就咁睇呢兩張cap圖
打從心底裡真心覺得佢地100%係私怨撚

我係話緊樓主fb cap圖個d所謂中大女神

你收皮啦屌你老母

咁上位坐得監架wo 你地個腦生左去邊...

如果好似上面有個巴打講，佢全程有社工陪無遇過咩野，係有去，但係借人地故仔黎講，佢唔係受害人

第二張圖寫到明話見到咁多人讚佢好唔舒服

咩撚叫唔割呀
咩撚叫槍口對外呀

屌你班撚樣係唔係想贏㗎
有利自己既野就煲大佢先啦，出黎指責受害人不可信？ 係咪又要口講中立，實際幫胖虎恰大雄呀？

兩個問題

1. Sonia幫手轉述係好事，但係因表達問題，出現不止一次，用第一身講他人的事，令人混淆係Sonia自己受害。

2. 因為大家混淆，Sonia受到關注，然後佢彈返出來話，「我係葵涌警署被性侵／性暴力」，跟手令大家質疑佢，有機會影響埋受更嚴重性暴力的手足公信力

由是，大家唔係質疑Sonia，而係更驚佢的表達問題，會令人唔信有其他手足，受到超乎想像的性暴力對待。

而更大問題係，呢堆case好快會爆出來，我地點樣去補救「公信力」先得？

受害人唔係聖人，就算佢真係唱過人做ptgf 又點？
代表佢可以任意比黑警糟質？

on9？ 你prove到係謊？

第一點佢擺明特登混淆
第二點就係大家唔好再推佢出黎，佢最新果段澄清已經好確

明確

你都on9 果兩條女講兩句就叫炒車

所謂個底花 都係果兩條女鳩up兩句
你唔懷疑果兩條女？

人地用一生清譽去講呢單野出黎黎，你而家做道徳謀殺？我屌你老母啦！
以後啲受害人係咪全部要自我審查，係聖人先可以指證班黑警呀

唔止謝sir，連er er er sir都……

不推文回覆，食屎啦帶風狗

佢點樣專登混淆...
當日愛丁堡已經講得好清楚 同澄清內容係一致
混淆係班讀者聽眾唔理3721感性行先
根本好多人就希望有人死有人被強姦令場運動有進展

又BLOCK一個黑警DLLM

唔係 好多人識佢 但得兩條女話佢
樓上都有巴打話識晒三個 但信S小姐

推

定係果2條女俾狗屌完做狗乸出黎鳩叫啊

Sor,我更正。 女女女叫強姦

屌你對家點都唔人割
你地宜家走去割蓆？

Google過呢個人同直播唔見你講嘅野喎
有無多啲keyword可以去search下

如果佢係真相，咁私生活係點wfc

今朝再聽佢係電台澄清 覺得如果佢要係呢件事上講大話 可以再作大d

人地friend only又無開名 擺明圍爐
無啦啦cap出黎批鬥話人割席抹黑
咁做有咩好處

唔好推，帶風向嘅鬼，屌你老母黑警毅進狗，含撚啦

你好勇敢，真心的❤
愈多人站出來，團結一起，互相扶持，信任！一起面對對家的二次傷害（一定會鋪天蓋地）！
我相信，新屋嶺事件，一定會還你們一個公道！😭悪人自有悪人磨！天在看的

識佢既巴絲講既野，加埋性暴力依三個字，popo掂胸大家有目共睹，比女警無門睇去廁所，大家都己已經知，第一次聽人講性暴力，仲要女仔，大家自然諗到更嚴重指控，仲要佢除口罩，你見尋日幾多連登仔衝出黎話有比人強姦既受害人出左黎，甚至警察都出埋黎話係嚴重指控，依三個字根本唔可以亂用。我只係唔想人借依個運動食人血饅頭，因為有好多無名既人犧牲左。

同畫家一樣，佢爆比黑警虐待比人彈jj恐嚇後
即時一班人出黎起佢黑歷史

1
佢由metoo到中大都冇話自己被性侵
2
佢係到中大先幫其他受害人講 仲要有講明

即係你好明顯冇睇曬就留言 宜家係邊個冇公信力

不推文回覆

萬一係真架呢

咁唔通一埋大家都唔識既人出黎講一樣既大話

子悅 bb 都咁講
無計

我撐子悅

點人血饅頭法？佢咁做有咩好處？
性暴力唔同性侵犯 自己唔識就話人混淆 佢有講得好清楚自己受左咩對待 咁都叫混淆

唔理件事真假
我地起埋自己友底俾藍絲已經夠哂好笑

即係只要唔插入就冇問題？

人格謀殺還人格謀殺，佢以前唔啱咪另擇日子再批鬥佢囉
但而家佢面前有更大嘅敵人、生命尊嚴受威脅呀
嗰啲自以為有知名度嘅講少陣啦，你就算同S有私怨甚至唔想救S
都要同S一齊打黑警救義士呀，有幾多得幾多呀

知名度？我識佢老鼠

佢今早又話唔係新屋嶺同無姦
係拍到佢個胸

強姦變非禮

佢尋日幾時有講得清楚呀，係今日先出黎澄清呀，尋日一講，幾多人封佢做神呀，算啦，我係講咁多，要明理就明理，你地要睇就睇埋其他識佢既巴絲講既野，係咁多

乜都抹黑
大把真係識佢嘅人都知佢係乜人喇
五六年前搞社運都睇住佢係咁利用人，加完成班人fb，之後無啦啦只係del淨群入面嘅男仔

琴日睇電視唔知佢邊個，聽完都覺得好嬲，但今朝先知佢係Sonia Ng之後，我都有啲好似樓主貼出黎fb條女所講嘅感覺⋯
黑警係仆街就梗架喇，但如果要我講我撐佢我又真係講唔出⋯只怪佢以前真係同好多人結咗怨

真假都好
誠信同信用黎講冇人會低過恐黑警

對家開始抹黑即係真事啦。
吳小姐私生活係點同佢有冇遭黑警性暴力對待係兩樣野，唔好拉埋一齊講呀戇鳩。
感謝佢咁勇敢企出嚟

女人同女人之間嗌交並唔可以諗得咁簡單
會唔會係當時人之間係互訴秘密之後雙方發生咗啲咩事而有後續既事?
黃小姐既秘密，會唔會係嚴重影響另一個共同朋友
所以Sonia決定講俾另一個朋友知呢?
究竟係單純八婆周圍爆秘密，定個秘密有道義問題?
我地大眾係局外人完全唔清楚成件事來龍去脈
亦好難因為一個人過去疑似出賣過朋友就否定佢之後做既野
同朋友嘈交絕交，相信每個人都總有經歷過
唔通過後你同我就變得唔可信?

不推文回覆

其實我都支持示威者既

不過唔好搞破壞囉影響人生活囉

你講既野係一鳩樣

第一 無證據
第二 就算真 每個人都有過去 唔代表佢唔可以變
第三 無人會拎自己條命 自己尊嚴咁出黎博

拉 樓主係鬼

有啲女仔真係唔覺得講出嚟有咩問題
尤其明知自己係受害者，講出黎實有人幫架喎

信，係因為差佬乜撚都做得出

以我由六七年前識佢出黎幫手搞社運
佢咁多年就係想社運界上位同食仔
咁佢點會為popo啲錢做卧底

幫巴打澄清返，應該係927新屋嶺集會唔係828 metoo集會
我想講，除低口罩公開身份真係需要好大勇氣
可唔可以俾多少少信任俾同路人？

呢啲陳年舊事女人之家小學雞鬧交嘅嘢就乜嘢都講得出。

但係同佢今次遭受性暴力有乜撚嘢關係！
成日叫受害者企出黎，企咗出黎就係比你班道德潔癖撚係度公審？？

又係陳巧文博出位論，到今時今日仲有班人咁撚樣

因為低B小學雞，以為仲係同學仔之間嘅gossip。真係好撚 immature ，黑警見到我哋自己友內訌不知幾撚開心。

不要讓人與人的是非誤了大事
所以話女人有時真係好恐怖

yes ccp always use this to attack people to bring down his or her reputation

啲女人真係好恐怖
咁記仇
宜家大時大非嘅時候
竟然仲執著私人恩怨
佢點柒都好 佢都係受害者

呢啲post真係開出來累撚左成件事累撚死人

抱住觀望態度 睇定啲先

我在FB見到Sonia Ng有以下留言回應：

「如因本人表達能力差而導致坊間誤傳，本人誠懇道歉🙏🏻
［澄清］
本人只在葵涌警署受性暴力對待（包括男警拍打胸部、被女警望性器官及如廁、女警於身旁有男警的環境下掀起本人tee至肚臍）
原句「你知唔知有其他被捕人士被不止一名警員 不分性別 性侵及虐待」乃代表其他被捕人士發聲（當中一名表示未來將會挺身而出指證），澄清已出，以正視聽。請停止抹黑，只會嚇怕更多受害者。」

姐係佢係不是在新屋嶺被非禮性侵的，她本人也這樣說

report個post啦 屌你老母豬閪樓主

上面內訌狗
講自己d私怨
班狗一定睇到好開心

連登已有大量強化級五毛搞分化！！！請各位唔好再見連登就信！！

屌陳雲有咩問題？

有冇諗話俾佢傷害過嘅人見到咁樣真係會唔舒服
我講緊生理上嘅唔舒服
因為有陰影嘅唔舒服

我覺得所有blame緊Sonia誠信嘅都係鬼
係狗
係黑警
完。
請關注返浮屍事件

識佢 如果話佢比人性交/強姦 真係吹大左
性侵犯摸下手背叫唔叫如果係既就無問題
點都好 當文宣去做姐 佢肯企出黎仲想點？

呢兩條友係咪收撚左錢

屌你老母，有無人起鳩仆街樓主個底

喂
佢既為人同佢既遭遇係完全兩件事黎
係可以共存架

垃圾po 由佢沉

咪囉 成件事有咩問題

由佢沉
手足一定唔會對自己友道德審判！

起撚左你底啦垃圾5毛

只可以講
大家要對以後既每一個受害者
都要認真對待
保持憤怒

你咁講咪更加證明有可能
上位咪又係為左錢

你地咁樣係度議論
試問仲有邊個受害人敢出黎

撐你就撐到底味咁多質疑拉，之前無受害者出聲又叫快d出黎 實有人撐受害者，結果係點呀？我理得S小姐之前個底幾花都好，佢夠膽對住cam面前除口罩講呢翻說話 我就點都會撐到底！左膠道德撚道就係麻撚煩，咁易比對家動搖到

唔理以前佢係咩人
總知呢刻我地係要知真相
黑警性侵疑犯呢件事

就係咁
完

[From佢朋友fb，俾大家睇下]

唔洗再問我有關sonia嘅野。
我雨傘之前就識佢，真係熟就係係防止青年被殺協會一齊工作共事過果大約兩三年，有關佢嘅經歷同病我都略略知道。
我唔覺得佢係記憶同認知方面有咩問題，更多時係佢唔識同人相處同埋表達，而所謂嘅精神病都只係邊緣人格同抑鬱，其實係好常見嘅都市病，好可能我同你都有，講真如果佢真係癲嘅都唔會入到中文大學啦。
我個人覺得因為佢同屋企關係好差所以經常向人表示無屋企無親人，因為對佢嚟講家唔只係一間屋，親人都唔只係生佢出嚟嘅人，加上佢以前嘅讀中學或網上欺凌嘅經歷，令佢好想被關注同愛護。
一直以嚟我都覺得佢想幫到受欺凌或唾棄同埋有心理病嘅人，或者直接啲講就係社會或群體中嘅弱者，當中或多或少都覺得幫助佢地同時係安慰到當時無人幫佢嘅經歷中嘅自己一樣，所以佢當時好早就加入防殺協，之後又自己搞唔同嘅展覽，座談會等等同情緒有關嘅野去直接幫助有需要嘅人同埋令社會關注呢班人。
咁呢個時世比狗拉過又入過新屋嶺，出返嚟又可能係啲幫被捕人士嘅組織識到其他被捕者，聽到其他被捕者經歷後明白佢唔係唯一，但又未必個個都敢公開講出嚟（特別係性侵），所以佢果個要幫助受害者同埋自己嘅心又驅使佢去記者會，集會，訪問等等嘅野去大大聲講出嚟比全世界知佢地呢班被捕人士嘅情況，想香港甚至全世界關注去幫助佢地同埋佢。
我信唔信佢?我信，而且我信唔只因為佢係我朋友，仲因為講好左核爆都唔割蓆，無論點我都唔會同手足割蓆，每一個有企過出嚟，甚至被捕嘅，我都會信。
joker：因為死嘅係三個精英，所以佢條命就好重要，如果死嘅係我呢啲邊緣人大家就唔在乎?（大約意思係咁。）
一路以嚟大家都等一個被警察性侵嘅受害者公開企出嚟指控警察，但到真係有一個出左嚟大家又唔撚信。
咩被自殺同之前流傳狗屋發生嘅事又真係有證據咩，但大家都信到十足十，因為我地信我地嘅手足，好啦今次企出嚟果個係大家一直以嚟欺凌或有私怨嘅人，大家指責佢講大話，真心想問講呢咁危險仲有可能被自殺嘅大話，對佢有咩好處?
呢個社混圈真係好笑過meme。
#佢係聲援新屋嶺集會上好直接講左雖然好傷心好想死但佢無論點唔會自殺
#如果佢有咩事一定係警察做
#利申我有女友唔洗屈我係佢啲兵
#私怨大過大
#利申唔係女權主義者

黃子悅係黑警？

佢自己講咗

【轉載】中大女生嚴正澄清：

你同你quote既呢兩條友講野一式一樣 都係果招：
扮曬同路人 + 話人好唔自然 挑撥情緒
係咪就以為咁就帶到風向

我當日都在場 完全唔覺有幾故意挑撥
佢講講下都陰影大到激動到要停一停
講唔到落去
要抖啖氣先繼續到
我就唔信作故仔可以作到咁既反應出黎
你估drama呀？！
我覺得當晚全部都好自然
完全唔似扮出黎
同路人聽到只會好撚嬲好想喊
絕對唔會好似你兩個係度扮理性

Hi sir

又一個

有冇第二個point啊

好唔自然
好虛

你哋幾個啲千字文啲語氣同Baby Kingdom班打手有咩分別？

我當日在場 唔知係你理解能力差定點
我完全唔覺得佢有誤導
我一直聽嘅都好肯定佢講嘅係
佢去廁所會被madam睇到私處
有幾個男狗係附近睇到佢
有cctv
印象中仲有被黑警拍到胸
完全唔覺得佢有講過自己俾人性暴力
你班人唔好諗住係度抺黑人
各位巴打想知嘅可以自己上蘋果睇返佢講嘅內容

Blocked上一頁

識佢？你講黎聽聽比大家知得唔得？

加入去滲透要已經係誠信有問題

你反對班人政見,覺得果班人不可靠口唔應該滲透索料

果班五毛應該有類似DSE的MARKING

唔打'好唔自然'就無錢

呂麗瑤係講大話喎老屈搏知名度喎

我都好同意 不過唔好講啦唔想比人屌

共匪一貫做法:人格謀殺
又多一隻,拿,去領0.5啦

Push

其實都唔知大家做乜9 質疑自己人
你幾時有見啲仆街藍絲質疑自己人呀？
啲黑警明知佢啲手足做錯都一樣攬佢地，
你地係到做乜撚野？

仲話核爆都唔割？我屌

本土有村架純最出名事蹟應該係n屆學生會夫人～

Block得

唔係佢屈人地逼佢含咩
不過佢依家出嚟澄清自己冇俾人性侵算唔算害到其他人

假既都要做到佢真咁
對家都係咁咋嘛

懷疑係狗設嘅局黎
btw, 支持殺狗

有班友真係好笑。
假設有一個犯人出獄之後
有一日比人打，被人非禮，或者被人呃
你地係味覺得呢個犯人抵死？佢講嘅嘢就一定係假？
我地唔係當佢神咁拜，佢只係一個現象
我地係要停止呢個現象，並且要黑狗受懲罰。
到今時今日，你地仲相信冇人死？冇人被雞姦？冇人被暴力對待？
你地嘅底線究竟幾低？？？
屌你老母呢個時候仲可以內鬥，互相懷疑。真係好嘢。

唔代表入面既劇情係假
你要厚面皮過班狗/藍絲

睇完呢個post 我唔會對Sonia Ng再作不必要判斷 我收皮

***

但我要覆返你 同路人唔代表個個意見都要ㄧ樣 情緒就要ㄧ致

每個人經歴、背景、年紀唔同
所聽到、睇到、感受到嘅嘢自然就有唔同理解、唔同感覺
dramatic與否 係個人情緖表達 -- 聽嗰個都可以dramatize 咗個人感受

你ㄧ句「你喺度扮理性」就將我排除喺同路人之上 對你無好處、甚至危險

我唔會因為你咁講而唔再支持或唔再參與運動
但你會繼續因為其他人同你唔同步而不斷將更多人排除為同路人
如果你唔care同路有幾多人 咁我就真係喺度廢噏喇

唉 講咗咁多又會被baby-kingdom化
唉 是撚旦啦

鄺頌晴講野有咩說服力？

狗閪黎

警方要我地去邊就去邊，入黑房就入黑房，除衫就除衫。
你知唔知道我地有人俾速龍用棍打到呢刻都要覆診？
你知唔知新屋嶺個搜身室係全黑？
你知唔知唔止我一個受到性暴力？
其他被補人士遭受不止一名警員不分性別性侵和虐待。
你知唔知我地俾人打時，港鐵職員望住我地視而不見？
你知唔知我地係拘留過程中俾人肉隨砧板上任人魚肉？
大家可能唔明白點解我要三番四次企出來，原因係我件衫上面：
我生長係一個家暴既家庭，我無屋企人，我係香港只有一個屋企就係中大。我欣賞中大因為呢到既環境和人文精神，同時係社會運動發揮一定力量。我希望呢個屋企可以俾到關懷我地呢批被補人士，可以真切關心顧慮我地既安全。(我希望)當我地俾人打、被性暴力時，你第一句係關心我地先，而唔係譴責我地爆左塊玻璃。
校長，以下唔係一條問題，而係一個請求。校長，我理解你要顧及學校唔同parties既意見再取平衡。校長，我願意鼓起勇氣除低口罩，請問你願唔願意一齊鼓起勇氣，同學生同行，譴責警方對被補人士包括中大學生施暴？

文字版

人地根本冇話過入左新屋嶺 佢只係話「你知唔知新屋嶺個搜身室係全黑？」 同埋俾男人拍胸仲唔係性暴力？

陳雲清算佢 佢都唔屌得？

死返高登啦水泥隊

(列出殺人政權的維穩七步曲)
中共正在用一貫對付內地異見人士的方法，來對付香港的抗爭者：

1. 以暴力/性侵/甚至殺害被捕人士
2. 恐嚇會對付家人，滅聲
3. 如有人事後敢企圖站出來發聲或提出控訴，先派五毛對當時人作人格謀殺
4. 忽然會有自稱認識當事人的「好友」，抹黑當事人，話曾經被欺騙，勸大家不要信當事人
5. 派公安或黑社會用盡方法恐嚇當事人及其家人
6. 迫當事人拍攝片段或文字澄清，自己之前所說的都是虛構
7. 繼續重覆第一點，直至無人敢繼續抗爭

自稱政治中立的香港人，你還是選擇默不作聲嗎？

#極權國家
#打壓異見人士
#昨日新疆
#今日香港
#明日世界

我反而覺得果兩個被人收買左

所有抹黑post都會被封

鋪天蓋地嘅人格謀殺
共產黨果然嚟嚟去去得幾招
就算佢以前唔可信又點
幾唔信都可信過班死黑警啦
咩叫槍口對外
咩叫不割蓆不分化
以前就話要fcfc
而家有人企岀嚟指證又喺到不斷質疑
其實只係搵藉口掩飾自己懦弱
算啦香港人
輪流幫共產黨含撚算啦

so？
一單還一單
黑警死全家

P牌收皮唔該

分化撚死開麻煩

同感

收皮啦樓主，如果班黑警咩後果都無咁先係對受害者最大嘅二次傷害

樓主屌你老母 黑警死全家

其實真係有乜關係???

I really believed in what she experienced but as I also knew about her past I really doubt her credibility. I’m not saying she is not worth trust because of her being notorious sexually but she has a terrible history of making false accusations. I was one of the victims.

Come on. if you want to hurt her credibility, find some script that is LESS professional! The logic and style of writing is too much like CCP Textbook of smearing people !!
We are not easy to be fooled.
But I can learn a lot from your writing though. )
Get the benefits$$ from whoever paid you,... Leave her alone!!

When you want to attack a person so badly that you show ALL the KEYWORDS, you are in TROUBLE!! You showed your intention too quickly.

I give your writing "B++ " on smearing others !! )

You can be more professional in your line of business to trash others if you are more patient in your writing and do not show your intention to TRASH right away ! My two cents.

收買
人地鄺頌晴前排先同Gphone去外國做說客
講句野唔啱你聽就屈人係鬼
收皮啦P牌冷氣軍師

我係其中一個當年網上狙擊佢既其中一個
而家我想講

核彈都唔割！黑警死全家！

佢嘅以前朋友都係學運雞
女權撚
仲敢質疑人
Google下黃子悅 鄺頌晴兩個個名就知

Sonia並無直接講佢比人性侵
佢只係講緊被捉入新屋嶺嘅手足（佢用我地）
General 咁講入面嘅經歷嘅野
而且佢嘅勇氣令到其他被性侵手足企出黎
驚係多餘

你老母都俾狗輪姦過先生左你條撚樣喇

反正我信了
黑警死全家
你都係啊mon po狗

核爆都唔割蓆，番去打飛機啦！HK01

社運版宮心計～～真係唔明呢啲女唸乜嘢，畀人搞都要爭住出風頭，還有面話係人地‘’好朋友’‘⋯⋯唔怪得畀人unfrd 啦！

嗰啲「朋友」同政府簽左約未？ 幾錢人工？

用下豬腦啦ah sir
係假既你同事早就出左facebook post 話佢唔係被捕者啦